《我渴望既愛情最後卻換來性》

第一次寫故，寫得唔好屌細力啲。有意見即管提出，盡量改善，應該隔1-2日出一篇，睇大家既反應係點

如果你發現自己係男主角，唔需要搵我問我係咪自己，睇落去就知

分左手都一年，眼見身邊既朋友拍晒拖，而我，仲係單身狗呀！好想有男仔同我曖昧，傾計都有好呀，不過我會好易投入左感情。點樣識異性係最快..啲fd話交友app會識到男朋友，不過我未用過，感覺上好似係呃人既app. 上連登睇到有個post幾得意，叫「放低tg就會有人搵」，有咁多仔揀，唔洗放都得，我鐘意啲差唔多年紀同都係讀緊書既人，好似會多野傾啲。見到有個寫住「20大學巴」，就禁左佢條tg link吹兩句。
「hi😂」
「hello, 你絲？」
「係呀，我都係20讀緊u😂」
開場白不外乎都係呢啲。我地講下讀書、興趣同感情野，講到唔捨得放低電話去溫書。佢講講下啲ex個陣，突然同我講：「好耐冇咬過枕頭🙈」，我條淫根即刻比佢挑左出黎，就話:「過黎咬啦😳」佢：「我會係你溫緊書既時候偷偷伸隻手入去，除左佢🙈🙈」我：「好衰架你😝」我地咁既對話就keep左一兩日。
「溫書溫到好頹呀😫」佢話。
「休息下囉，食下野😂」我提議。
「想出街行下，最好就有人陪啦😏」
「邊個先？」我扮唔知咁問。
「你囉傻妹！你個邊有冇咩行呀😂」
「我個邊有商場同海旁...」
「咁就捉你去後樓梯姦左你！咦唔係喎，去海旁刺激啲，有公園仔😳」
之後我地約左係海旁等，大家對望左一下就知係對方。佢個樣幾可愛，高我大半個頭，著得幾sporty下。「你對波都幾大下喎！」我著左件少少窄既衫，都算show到身材，好怕羞咁話係咩。行行下太陽都落緊山，走左去一個好入既公園坐低，本來傾傾下日常野，點知佢隻手開始唔聽話，揸左我一下波。「嘩！好大呀，好軟熟，可以飲奶就好！」「下次去你hall請你飲，好唔好呀？」佢兩隻手都渣我對波，我覺得好似搓緊麵粉咁。我粒lin開始凸，佢伸左隻手入我件衫，隔住左bra繼續渣，話：「真係好大，好正，你好淫呀！」我比佢讚到好興奮，怕羞咁問：「你隔住個bra咁揸會舒服咩，不如你。。呀。。呀～」話口未完，佢撥開我個bra, 一邊揸波一邊掃lin.「呀～～呀。。好。。舒服呀！繼。。繼續掃粒lin呀。。」「想揭起你件衫睇下粒lin有幾凸，個波有幾大呀！」「唔好啦，公眾地方怕羞呀，去你hall先任你魚肉啦！」我feel到佢不停掃同捽粒lin, 仲要左右一齊黎，真係好正好舒服，爽到震左一下。而我下面已經好濕。佢除左我褲鈕，慢慢拉開拉鏈，伸隻手入去下面，就話：「嘩，濕到你呀淫妹，好想比我插呀？」佢係咁捽，我冇乜太大感覺，可能因為大家都坐係度，唔就手，又或者下面唔敏感，波先最敏感，佢玩左幾下就完，繼續掃下lin同揸下波。
玩到八點幾就走，我地好似一般既情侶，拖住手咁行返出海旁，係地鐵道別。
「好想吸奶奶😳😳」收到佢既訊息。
「幾時去你hall呀？」
「你考完試個日黎好唔好？當獎勵你😏」
我應承左佢，之後就繼續溫書。究竟我係享受有異性同我傾計，定享受比人搞既過程？我地既對話好似一般既情侶咁，分享日常生活既事。

淫鮑魚

淫奶滋

樓主係男既？

「終於考完！可以請你飲奶喇🙈」
「快啲黎啦，Exit B等。Btw一陣行個陣唔好拖我，唔點想...冇咩人先親密啲啦😣」
雖然我唔係鐘意佢，但聽到佢咁講，個心有啲唔舒服，我淨係覆左句ok, 佢問我係咪嬲，我話唔係。即使對話有啲僵硬，我都有去佢hall..一上到去，我有啲尷尬，唔知點樣開始個行為。我坐低左係張櫈度扮周圍睇下野，目的係想係自己唔為意既時候佢會攬過黎，不出所料，佢坐住roommate張轆櫈轆過黎攬住我，仲揸左我波一下，好溫柔咁係我耳邊問：「幾時開始姐？」正想開口答佢既時候，佢就除我件衫，抱起我去張床度，一野噠落去，對波搖一搖。「終於見到你對波」講完之後，佢就除埋我個bra, 我對波就呈現左係佢面前。「好靚，好大乳暈」佢邊揸邊講。我合埋左眼，因為唔知望去邊好，或者咁樣係享受過程既表現。佢好專注咁玩對波，冇留意我合埋左眼。「呀～好。。好舒服呀！繼續捽。。。」我最鐘意就係比人捽lin, 好敏感，掂一掂就好爽。佢兩隻手既食指同姆指夾住我粒lin不停捽，「呀～捽大力啲。。」兩隻手指不停係乳頭同乳暈游走，好正！突然feel到粒lin濕濕地，原來佢條俐已經係度揮動，又啜又奶，「終於可以飲奶。。我覺得你都有D囉！」我冇理佢，繼續享受。佢用手谷起我對波咁啜，啜到有口水聲，兩邊都係咁。飲飲下奶，佢停左，我開眼望佢，佢已經將條腸夾左係我對波度。雖然呢20年黎淨係含過ex個條，但都睇得出佢呢條算粗。基本上佢只係輕輕夾一夾對波就夾得到條腸。佢係對波度chok左幾下，我就搶左黎含。「洗唔洗咁心急呀傻妹！」其實我唔係好識含，只係識”梅”下”梅”下，用條俐係個頭打圈，我feel到有個位好似有條凸起既根，我一奶佢就「唔」左一聲。之後佢冇啦啦將條腸塞到我個口勁入，係咁又出又入，我問佢咁樣係咪好正好爽，佢唔答我，好快咁除我條褲，準備插入黎。

「等等！」我邊講邊用手hold住條腸，「我未準備好呀，不如下次先....」我好可憐咁求佢。「好！咁我要罰你吞晒佢地！」佢講完之後，我就開始含，好快速咁用俐係個頭打圈，成個頭都已經好濕，我含得再深啲，即使喉嚨頂住左我都照chok, 唔知佢幾時先射呢。含到有啲攰，我轉用手，我問佢含邊個位先舒服，佢話冇所謂，邊個位都可以。我諗用俐點都爽過手掛，ex又冇話過我知...我轉用返口，雖然有少少味，但都照奶晒成條，感覺上真係似食緊粗既香腸。我來回奶佢凸起個條根，佢爽到係咁嗌繼續，我愈奶愈快，愈含愈深，忽然feel到好似有啲野準備要出黎。佢即刻從我個口拎返出黎，射落我塊面同個口度。個味比我想像中好，有少少鹹，稠稠地咁。佢幫我抹一抹塊面，啜多幾下兩粒lin就去洗條腸，而我就照攤係床上面休息。估唔到我可以同一個識左一星期都冇既人有呢啲行為，唔知我地keep唔keep到呢。
「係呢，其實你叫咩名？」我返到屋企就問佢。
「仲以為你唔會問我個名添哈哈，我叫Jason呀你呢？」
「咁岩既，我都係J字開頭架，我叫Jessie呀」我都唔知自己係咪因為想扮到好似同佢岩key, 所以先作左J字頭既英文名。究竟男仔係有愛有性，定冇愛都有性？我地冇扑野又算唔算有性？我地呢種關係叫咩，fwb? 其實連friend都稱唔上。冇扑有含又算唔算係sp?

好快我地又再見面，今次去睇《比悲傷更悲傷的故事》。其實套戲我都冇咩興趣，咪又係個啲愛情喊戲，不過可以見到Jason就是但啦。我地入到去，佢拎起座位手柄，令我地既距離更加近。佢除左件外套，遮住雙方既身體，我地愈黎愈close, 係其他人眼中我地係情侶，不過唔係。佢隻手一直都搭住我膊頭，我仲以為佢怕我凍所以close啲，點知佢伸左入黎搵我粒lin, 好溫柔咁問我：「想唔想呀？」我怕怕羞羞咁嗯左一聲。佢隻手伸到好入先搵到我個bra, 佢撥開個bra就用食指中指夾粒lin, 不停轉粒lin, 好舒服。佢伸隻手去我後面，「咔」一聲個扣就甩左，佢跨過我條腰又揸波又捽lin, 簡直係好似上左天堂咁。我忍唔住「呀～」左一聲，「唔準叫，再叫就塞你食腸！」佢用既溫柔又帶點命令既語氣咁講。戲院有啲凍，我縮一縮，佢問完我係咪凍之後，就用埋另一隻手包住另一個波，仲係咁玩，好彩我地坐最尾個行。佢服侍完我，我當然要回禮啦。我伸手入佢褲，摸到成條都硬晒，睇黎佢都好心急。我用佢個頭流出黎既液體捽條野，個頭對下有個凹位，我捽下佢，又捽下凸起條根個位，再好快速咁成條chok, 佢出左好多液體，佢話呢啲係前列腺液。我chok得好快，成條都變得好滑，佢發出「嗯～嗯～」既聲。佢突然”捐”入我件衫，啜我粒lin, 仲用俐狂奶佢。「喂呀，戲院黎架，比人見到點算喎！」我講完之後佢錫左我一下塊面，然後話唔會。我地整理好衣物就繼續望返螢幕，佢周不時都會揸下奶同捽lin, 而我隻手就一直玩條腸，直到完場。睇完戲我地去左隔離吉野家食下午茶，食食下佢同我講：「Sorry呀，我覺得利用左你，我地咁樣好似唔太好，咁既關係會令你唔開心」我話：「傻啦，我好開心呀，唔會係利用我」其實佢咁講，係咪即係我地唔會變做男女朋友？佢只係搵我happy下，悶既時候有人陪？返屋企既途中，我不斷諗佢個番說話，究竟係咩意思，佢利用左我啲乜，又冇呃蝦條。

今日係平安夜，晏晝同呀媽行街既時候收到Jason既訊息：「你今晚有咩做呀？」，我問佢想去邊，佢話食下野睇燈飾，我問上hall得唔得，佢send左個怕羞emoji然後話當然可以啦死淫妹。我地照舊約左係exit B等，佢接我上去。搭lift既時候，佢前面企左個紮鬢辮、著短褲、著Birkenstock、揹vans背囊既女仔，見佢影低左，我心諗佢影黎做咩，係咪見人長腿就影低黎J...我有啲唔開心，都有我啦，做咩仲影人地。一上到去，佢急不及待就推我上床，除我件衫，解開bra扣，慢慢將兩邊帶除落黎，由膊頭錫落乳暈，我再次合埋眼，好好享受。佢雙唇含住粒lin, 用俐不斷打轉，再啜到紅腫晒，好似bb飲奶咁。同一時間，佢另一隻手搓緊另一邊lin, 實在太爽，我忍唔住講左句「好正呀～呀！繼續飲。。呀！」佢見我咁爽，順手除埋我條褲，準備摸我妹妹。佢邊摸邊講：「嘩，咁濕既。」一睇，見到有啲血，我話：「其實我黎緊m呀哈哈」佢為左懲罰我，好快咁除褲然後塞條腸入我個口。「想玩我？死𡃁妹！」佢一路講一路將佢塞到最入，搞到我咳死。佢拉起我坐係床，而佢就跪係度塞條腸入我口，兩隻手就玩我波。呢個姿勢都幾好，我地各取所需。「乜你坐係度既時候對波咁靚既，波型好靚呀，好大好吸引！」佢愈讚我，我愈興奮，含得愈快，希望佢會覺得又舒服又爽。雖然我含住條腸，但條俐依然郁，成條咁奶，由個頭到個凹位亂咁奶，再奶落啲，奶到去凸起條根個位，周圍都奶晒，之後又成條含住咁奶，我雙唇不停前後chok條腸，即使有啲攰，我都繼續，因為佢真係服侍得我好舒服。佢話我知準備要射，我含得比之前快。佢射晒入我口，我冇吐出黎，反而吞晒，感覺上好似擁有左佢咁。「做咩咁乖吞晒佢呀？」「你唔鐘意咩？」「鐘意呀，最鐘意飲你啲奶！」佢九唔答八都唔知做乜，之後就啜返奶，我攬住佢頭，唔比佢停止，好似餵緊bb飲奶咁。佢飲完一邊就到另一邊，邊飲邊好陶醉咁講：「真係好大，好好飲，好正。。。」啜到我有啲痛，我叫佢停一停，佢唔肯，仲用手搣左粒lin一下，可惡呀！我反擊，搣一搣佢粒lin, 佢震左下，問我係咪想死，我伸俐對住佢話係，佢即刻勁大力啜我兩邊lin, 真係有啲痛。我求佢叫佢停，佢話要射多次先肯停。我再含多次，雙唇前後chok條腸，由個頭奶到尾，佢愈黎愈硬，我再用手將佢整到滑一滑，我覺得用手chok係快過用口chok, 所以我chok得超快。準備射既時候，佢放入我口，今次比岩岩少。我地清洗完之後訓返低休息，我哄埋去佢嘴，諗住錫佢，但佢避開左..話著衫去尖沙咀睇燈飾，想享受下平安夜既氣氛。我地沿著海旁行去尖東，見到好多情侶都攬埋一舊，可能因為今晚好凍，啲情侶特別癡纏，而佢都捉左我隻手放入佢個衫袋，唔知點解我覺得特別暖。行行下佢鬆開左我隻手，我冇問做咩事因為我知呢段關係根本就唔應該有拖手呢個行為。佢同我講以為見到同學，我「哦」左一聲就算。我唔敢問佢我地既關係會唔會有進一步既發展，怕問左就連依家既關係都會消失，即使冇名份，我都唔介意，因為我享受個過程。我好開心可以同佢一齊踏入聖誕節，佢應該都唔care邊個同佢踏入，可能只係悶悶地冇野做先搵我，同聖誕節完全冇關。
「多謝你今日陪我，聖誕快樂。」離開之後，收到佢既訊息。
「聖誕快樂。」對於岩岩既事，我仲耿耿於懷。
「我覺得你應該去搵個岩你既男朋友，我唔應該咁對你。」
「下？」
「我唔想你對我咁有期望同鐘意我，咪你會好攰。我唔係唔鐘意你，只係唔想拍拖，唔想負責任，會好攰...」
佢咁講完，我仲更加唔開心，睇黎我地既關係最遠只係呢度，冇得再向前，連錫嘴都縮開係咩意思。明明頭先仲好似好曖昧咁，轉個頭又畫清界線，男人真係賤格，都唔知想點。我慢慢死心，其實算唔算係死心呢，都唔算真係鐘意佢，只係有異性同我曖昧下就好易投放左感情，我諗要抽離都唔難既...

係咪真人真事？

lm

點都有啲改編既

對唔住呀 傷害咗妳

睇埋落去啦 傷害得仲多

如果接受咗我嘅全部，就會離開，我係一個好多缺點嘅人

我再次禁入「放低tg就會有人搵」既post, 見到佢前幾日都有comment…好失望，點解同緊我happy都仲要留低tg? 我繼續睇其他comment, 既然佢都有搵其他人，我又點解唔得？見到個同年，寫住「20 uni ba」，心諗咩料呀打英文，就禁入條link睇下你有幾巴閉。
「hi uni ba」
「yo hi」佢隔左兩個鐘先覆。
「busy?」
「唔係呀，冇留意電話姐sorry!」佢秒回。
我心諗你叫人contact你但又唔留意電話咁撚串。如果佢依然隔兩個鐘先覆我我就send呢句比佢，好彩秒回。雖然佢份人串串地，冇啦啦又會講英文，但又幾岩傾。佢好似真係幾勁咁，同我講想讀PhD…好有大志。我地乜都講，看似幾夾。
「考完試好悶…」佢同我講。
「同fd出街囉😂」
「They are all occupied」睇黎佢又開始全英溝通。
「You can find a girl ma!」
「Find a guy🤪」
「No, can’t」我以為佢講笑話搵男代替女，就叫佢唔好。
「What?」
「你話搵咩guy呀😂」
「hehe」
「我咪叫你唔好囉😂」我都仲以為佢講緊笑。
「But I am」點知，佢唔係講笑。
「I am more interested in boys and don’t have sexual desire to girls」佢補充。
我有啲緊張，冇諗到咁都撞到個gay…未試過同gay傾計，係咪當普通人一樣咁就得，嗱我唔係歧視呀，只係唔知啲話題係咪好似平時咁就得。我地傾得都幾開心，分享下lunch食咩，平時鐘意做啲咩，漸漸我都忘記左佢係gay.

「早晨呀！今日有咩做呀？」我問。
「好眼訓，呀媽拉左我陪佢飲茶😴」
「嘩咁乖呀？」
「係呀，讚我多啲啦！☺️」
「我依家又唔想讚喎🙄」
「好耐冇比人讚過呀😫」
「封口🙊」我講笑。
「Bye🌚」
「No😭😭」我以為佢真係會bye.
「呢啲對話好似返左中學咁😂」
「同男定女講過先？」
「Girl」
「如果你想好似中學咁，我可以繼續陪你講架☺️」我決定食住個勢，希望可以keep住曖昧下。
「我驚返唔到轉頭」佢咁講，我有啲sad, 唔通佢怕沉船？我冇問點解，怕知道左唔想知既答案。其實一有異性同我講呢啲曖曖昧昧既野，我就好易投入左，而且我都完全忘記左佢既性取向。
當晚，我地傾左啲感情野，佢中學同過一個女仔拍拖，但之後發現自己係鐘意男性多啲，話覺得女仔好煩，不過到依家佢都冇同過男仔拍拖。
「你仲未訓既？」差唔多凌晨一點，我問佢。
「 陪你咋！讚我啦☺️」
「你好好人呀😍」
「Thanks, I know I am」
「唔讚喇，好想溝你添😏」我衝口而出，半講笑半認真。
「溝我啦☺️」估唔到佢會咁講。
「你都唔鐘意女仔，點溝呀🙄」
「都可以溝架，不過女溝男會係點，幾搞笑😂」我心諗，佢咁講係咪玩野。
「我諗係一直曖昧掛🤔」我講完，佢就冇覆，應該係訓左。
第二朝，我主動講早晨，佢隔左好耐都未覆，我再加多句「懶訓豬🐷」，過左陣佢就覆「你先係豬😙」。即使我知我地係冇可能，但都想keep住咁既對話，因為我好耐都未試過咁開心。死啦，唔通我真係鐘意左佢....好似好輕易就鐘意人咁。唔得唔得，女仔要有矜持，點可以郁啲就鐘意一個gay, 何況佢都唔鐘意女仔，我投放感情做乜喎，到頭來傷心既只有自己。

「你叫咩名？☺️」佢第二朝問我。
「哈哈，我叫Cherry呀」今次我用返真名。
「我叫呀琛」
「咁你英文名係咪Sam😂😂😂?」
「係🤦🏻‍♀️不如交換相☺️」佢提議。
「唔得喎😝」
「食蕉啦你！嬲😡」
「蕉好味👅👅🍌」唔知佢get唔get到第二個意思呢。
「含蕉😋」估唔到佢會咁覆。
「你試過？😂」我只係諗住無聊問多句。
「Yes」見到佢咁答，我好驚訝。
「爽？」
「Okay la」
「你住邊架？」我轉話題。
「福地！」
「Um..荃灣？成日見連登仔話荃灣係福地」
「Bingo!」荃灣真係福地，乜都有。
「我好叻呀🙈」
「又想我讚你呀？」
「Yes☺️」
「你好叻😘」我第一次send錫既emoji比佢，覺得自己好勇敢。
「😚😚😚」佢咁覆，我好開心。
互send錫既emoji代表咩？佢對我有好感？定只係網絡上既flirt人手段？我諗係後者，佢點會對我有好感喎...我地咁既對話keep左幾日。

「不如我地出黎食飯！」12月30號既朝早問佢。
「好呀😚」佢隔左幾個鐘先覆。
「咁耐先覆架😟」
「Miss me?😚」
「Yes😢」
「好開心添，有人miss me」
「我成日都miss你架啦，你唔知咩！」
「知呀😚」
「咁你做咩咁耐都唔覆我😟」
「Use computer」
「咁就可以唔理我？😢😢」
「唔好唔開心啦😚」
「我地今晚食飯好唔好？」我真係急不及待，好想快啲見到佢。我提議打邊爐，佢話好。雖然打邊爐係會比對方知我有幾大食，但天氣咁凍，都冇其他更好既選擇。
佢為左就我，當晚就約係荃灣mtr等，佢話佢著住藍色恤衫，出面有件長袖紅色冷衫，我一去到mtr就見到佢。佢好高，應該都有180，幾靚仔，一啲都唔似係gay囉。我地食野既過程完全冇dead air, 佢分享佢同男網友既事, 而我當然冇講同Jason既事啦。佢好細心，問我個位凍唔凍，凍就同我調位，見我飲完罐可樂又幫我拎罐新，仲問我鐘意食咩，又淥又夾比我食，自己就食好少。「你想儲肥我呀？」「唔得呀？」大家你一言我一語，係咁窒對方。食完之後我地去左海旁散步，我凍到打冷震，佢除左件冷衫遞去我面前叫我著住佢，我話唔洗啦你都凍，佢：「Shut up, 著！」頓時覺得佢又man又細心，著緊既時候我叫佢幫我拎住個紙袋，係我岩岩見佢之前係無印買既野，著完之後叫佢比返我，佢唔比，話男人應該要幫女人拎野，咁先係gentleman喎。最後佢送我返屋企，臨走前我除返件衫比佢，仲講左句「你好man呀，多謝你！」返到屋企睇睇電話，見到佢send左「😚」比我，我send返兩個比佢就沖涼訓教。

「Jessie, 今晚有咩做？」「今日有咩做？😘」第二朝起身收到兩個訊息，第一個係Jason, 第二個係呀琛。今日係除夕夜，我覺得倒數時刻應該係同重要既人過。
「今晚同屋企人倒數」我呃Jason.
「冇呀，你有咩計劃？」我問呀琛。佢好快答我，話佢屋企人去左旅行，問我去唔去佢屋企睇戲食飯倒數。見佢咁講我好開心，不過佢可能只係當我係好朋友，所以先話一齊倒數。我問佢夜晚食咩，佢話一陣咪知囉。六點左右我上到佢屋企，聞到好香，我問：「嘩，你買左咩外賣咁香？」佢拎住兩碟野行出黎，話：「咩買呀！我自己煮架，你睇下啦！」我一望，係燶左少少既牛扒，不過煎得好靚，佢繼續話：「係咪好sweet呢！快啲坐低啦..呀係喎，你飲咩呀？紅酒岩唔岩？」我扭頭，話唔飲酒，之後拎左兩罐可樂出黎話：「可樂岩啦係咪？見你上次都飲可樂。」我接過後，就話：「你真係好醒，抵錫！」「仲唔錫過黎？」佢扭左半邊面過黎問。我輕輕拍左佢一下，笑著話：「你就想！」我地開始食野，佢問我：「驚唔驚我溝你？」我話有咩好驚，佢問：「唔驚係因為知我唔會鐘意你定咩？」我話：「知你唔會鐘意」佢竟然話可能他朝一日會呢。我聽完之後有啲奇怪，問佢乜會鐘意女仔架咩？佢答我其實佢係bi, 只係鐘意男仔多啲，我「哦..」左一聲就繼續食。食完之後，佢話屋企有得睇戲，問我睇唔睇，最後我地揀左安娜貝爾。恐怖片係曖昧時期最適合睇，驚既時候就可以乘機攬住隔離個個，而隔離個個會扮唔驚咁窒下你笑下你，如果第日同佢既生活係咁樣就好，又sweet又溫馨，哎呀我係度諗咩呀，點會同佢一齊喎...「呀！」我睇到去個女仔趴低睇個門隙，隻公仔冇啦啦出現既時候，我叫左一聲，仲縮左去呀琛度，佢搭住我膊頭話唔驚唔驚，我好自然挨埋左去佢膊頭繼續睇戲，而佢亦冇縮開。睇到尾聲，我唔敢郁，等佢出聲。佢用另一隻手”吱”我條腰問：「捨得起身未呀」我即刻合埋眼扮訓左，佢再”吱”多下，我反擊”吱”返佢條腰。「扮訓教？未死過呀？」佢講完就即刻除左我對襪，”吱”我腳板底，痕到痴線，反擊唔到。佢”吱”到我成個人訓左係梳化，我係咁嗌唔好唔好，佢冇理我，一隻手”吱”腳板底一隻手”吱”腰。我兩隻腳不停郁，佢跣腳趴左落黎，鼻貼鼻左一秒，佢就錫左落黎。

呀琛好sweet

係呀！暖男

幾時有更新

多謝你支持 但好似冇人睇

我睇啊 加油呀

有人睇就好

出多幾篇 幫你推推佢

好

我都想試下20歲既肉體

我個心跳得勁快，佢軟綿綿既嘴唇溶化左我個心，我係咁錫佢嘴唇，仲伸埋條俐入佢口，兩條俐打晒交。佢冇摸我，冇除我衫，我地只係打車輪。我feel到佢下面硬左，我隔褲摸下佢，佢好似有啲怕羞，我伸手入去摸，感覺有啲奇怪，唔似J…應該咁講，似係未成形既J. 佢唔長唔粗，係短同幼幼地，我冇表現得驚訝，因為我知男人最怕比人話短。我冇含，只係chok佢，而佢就攬住我，慢慢享受。其實chok真係好攰，唔明點解啲人可以打咁耐飛機，隻手好攰，所以我chok chok下就停左。雖然佢冇射，但chok既時候佢有「嗯～」幾聲，聽得出佢幾享受同爽。原來已經十一點幾，我地坐返好，睇住電視播緊2018年最後一次既新聞同天氣報告。我地吹下水食下零食，電視再唔係播住陳芷菁同鄧梓峰主持既除夕倒數節目，而係三位唔識既主持係lkf度倒數，連「10, 9, 8, …, 3, 2, 1！」都字眼都冇，只係影住一堆lkf既人頭。「點解今年冇煙花架，我想睇呀」我同呀琛講。「唔緊要啦，你今年睇住我先啦，下年同你出去倒數睇煙花，好唔好呀」佢安慰我。我即刻話好，即使我知佢應該係氹我，我都好開心。我地係屋企倒數完，就搭地鐵去旺角行下，掃下街。登打士街依然咁旺，不過港女野飲就閂晒門，得返魚蛋燒賣同豪大大。佢買左包香香雞，我話我都想食，佢話：「你仲食？唔驚爆瘡呀？」我：「咁又係，我又肥又爆瘡，好驚冇人要」「冇人要咪我要囉！」佢講完就拖住我隻手，舉起比我睇。我笑笑口咁，覺得自己好幸福，不過又係度諗，佢係咪氹我架咋，會唔會純粹係high左先咁講，乜佢唔係鐘意男仔多啲咩。我地行左陣，佢就送我搭地鐵。呢幾條問題搞到我坐立不安，好想問佢，但又怕影響到依家既關係。返到屋企，我同佢講已經返到，佢叫我快啲沖涼訓教。我決定依家問佢：「你100%hehe?」佢：「You mean bi?」我一時之間唔記得左佢係bi而唔係hehe.我問佢係咪即係50%?」佢答Maybe 60-70% prefer boys. 我有啲失落，「哦...」左聲就算，其實佢根本就鐘意男仔，係咪想玩我。「我唔係唔鐘意你，只係未慣同女仔一齊...」見佢咁講，我應該開心定唔開心？我只係覆左句「明白」就冇再睇電話，因為對於佢咁講，個心有啲唔舒服。但女人總係犯賤，我始終都係忍唔住要睇下佢有冇覆我，見到「😘」同「呢幾日有咩做呀？」呢兩個訊息，睇黎佢想氹返我。咦睇真啲，第二個訊息唔係呀琛send黎，而係Jason. 我問Jason做咩，佢話好耐冇見我，有啲掛住我，叫我去hall搵佢。係我對Jason已經死心既時候，佢又搵返我，想點呀救命，我究竟去唔去好，腦海突然浮現返我錫佢但佢避開既畫面，令到我好hurt...淫底既我都係應承左佢，咪當各取所需，而且佢係鐘意女性，當比個機會佢。

Lm

見Jason個日，我冇刻意打扮，都係T-shirt長褲波鞋，我地照舊Exit B等。我再見到佢，已經冇心動既感覺，唔知係咪潛意識當左佢係sp, 叫自己唔好沉佢船。我地上到去，佢係我耳邊問：「掛唔掛住我...細佬呀」其實我今日已經冇咩感覺，但又費時掃佢興，就擠出笑容話掛住。「咁幫我除褲啦」佢話。我坐左係床，幫佢除褲，條J好軟，我問係咪要整硬佢，佢即刻塞入我口。我不停奶，條俐係個頭打圈，慢慢向外打圈，由個頭奶到去側邊，我邊奶邊話：「好粗呀～」我轉為前後含，佢睇黎好爽，我愈含愈快，模擬插我既畫面，只不過係上面既口而唔係下面既口。唔知點解愈含愈口乾，我轉用手，用個頭既液體整滑晒成條，快速咁前後chok, 佢不斷發出「嗯～嗯」既聲，見佢咁爽，我又轉用返口，又係由個頭開始奶，不停圍圈奶個頭落少少凹入去既位置，條俐亂咁奶，我用雙唇前後咁含後面粗既位置，愈含愈快，我邊用手邊用口咁幫佢打，佢個樣睇落好舒服。「我要射喇～呀～！」佢再一次口爆我，今次我都有吞。我漱完口就訓低係床，因為輪到佢服侍我。佢都訓低左，望住我，慢慢哄埋黎，向住我個嘴進發，我避開，將塊面扭塊另一邊，轉注目標問：「唔想飲奶咩？」始終奶係吸引過嘴，佢揭開我件衫，隔住bra咁玩對波，即使我對佢成個人冇感覺，只要有人玩我對波我都好享受。「死淫妹，做咩對波咁大呀！」佢邊講邊隔bra搵lin, 「呀～！！」我舒服到叫左一聲，佢繼續揸我波。「好軟熟呀！隔住bra都淫叫，唔隔既話唔知會點呢？」佢講完就除bra, 又捽lin又揸波，「呀～呀～！繼。。續呀，好舒服，好正呀。。。飲。。飲奶呀～！」實在太爽，我已經唔理呢個係咪我鐘意既人，只要舒服就可以。佢係咁啜，啜完就用俐奶，而另一邊就用手指捽，「好淫呀你！！」佢愈讚我我愈興奮，我兩粒lin比佢搞到好硬，我再挑逗佢：「大力啲呀～好正呀，我鐘意你飲奶呀。。飲多啲。。呀！」話口未完，佢啜得比之前大力，好似想整甩粒lin咁，佢飲完一邊到另一邊，一隻手捽另一粒lin, 另一隻手開始除我褲。「等我搵下你粒豆豆係邊先！」嘩，三重攻擊，令到我冇力反抗，成身都軟晒。佢邊捽下面，邊啜lin頭，「嘩咁濕既你！唔得，我要罰你！」佢講完就奶我閪，真係超爽，成張床單都比我搞到濕晒。「Jason你係唔係度呀？」一把女聲同拍門聲係門外傳入黎。我睜大眼望住Jason, 佢叫我唔好出聲。隔左一陣，我聽到佢電話係咁震，佢個樣有啲古怪，我問佢洗唔洗聽左先，佢話唔洗。我地比呢段小插曲影響左，冇乜心情繼續落去，佢揸多幾下就幫我著返衫，坐低傾左陣計。我問佢食唔食晚飯，佢話下次先因為有野做。傾到冇野好講，我話走，佢話：「我唔送到去地鐵喇，淨係送你落去啦」落到去，我揮揮手就走左，頭也不回。行去地鐵途中，電話震左下，「對唔住」見到呢個訊息，我隻眼睇野開始矇矇地，眼淚亦都開始一滴一滴咁流落黎。點解我會喊，明明對呢個人都冇感覺，我開始回想返之前，佢叫我唔好拖佢、咩利用我、見到疑似係同學就甩開我隻手、避開我錫佢等等既事，究竟點解，點解佢要咁做。我不停睇返同佢之前既訊息，眼淚就係咁流落黎。呢個時候，收到呀琛既訊息：仲有冇唔開心呀，聽日陪我返學搞啲野好冇？好彩有呀琛既「安慰」，我笑返，眼淚都冇再流出黎。

推

幾時再有 好想快啲睇

推

好快啦 不過個po成日沉低

Come on

係咪可以飲奶

我都渴望認識樓豬

我都想

想點認識

想認識我多啲就繼續睇文啦

之後再話你知

乖

做咩事呀

你係呀哥定呀妹

Hi哥哥

對於個故有咩意見

我有好多意見 加tg慢慢傾？

係度講啦等大家都知下

成班一黎tgtg
咁想交配咁緊火 去叫雞喇好嗎？
睇個故都咁多性幻想

分隔既意思係？

即係講第二個situation既時候就隔行？

但我係一個場景一篇文

咁我度下啲排位先啦
你都係啦

大家仲想唔想繼續睇我同呀琛既事

你幾時先再update

我以為冇人睇

我睇

女主角距離幸福仲有幾遠？

等左你成日啦樓主

係一個未知數

呀琛約左我係學校既圖書館門口等，再一次見到佢，我好開心，唔想再諗Jason既事。我問佢要搞咩，佢話exchange啲野。我好愕然，問：「你要去exchange???」我十萬個黑人問號。佢話：「係，一直都冇話你知，新年之後就要去」「點...點解你唔講..」我眼濕濕，佢摸下我個頭話：「我冇諗過我地會發展到咁，我以為一路都係普通網友，所以先冇講...」我忍住唔比眼淚滴出黎，繼續陪佢搞exchange啲野。之後我地去左canteen食野，我全程都冇點出聲，佢問我係咪怪佢冇話我知exchange既事，我話：「唔係，只係你好快要走，我唔捨得你呀...」佢安慰我：「你唔好咁啦，我半年後就返架喇，到時咪有得再見囉！」到時？我都唔肯定我地半年後既關係會點，會好似依家咁，曖曖昧昧？男女朋友？普通朋友...？定..陌生人...？食完之後，佢話佢屋企冇人，問我上唔上去。其實佢又叫我上去究竟有咩做，唔通佢想同我....？我猶豫左陣，佢就拖住我行去佢屋企，都行左20分鐘先到。

上到去，我都唔知有咩做，就話訓教，免得好似好尷尬咁。佢都跟我一齊訓上床，我背住佢訓，佢隻手就搭住我條腰。過左陣，佢話好熱，除剩條底褲，佢叫我都除埋，我有啲奇怪，佢明明對女人既身體冇興趣，做咩要我除埋衫，不過我都聽佢講，除剩條底褲。佢叫我面向佢，我好尷尬，未試過一男一女唔著衫褲係床而又唔係搞野。忽然佢將張被蓋過我地個頭，佢變到好淫，邊啜lin邊伸手入底褲搞我下面，佢話未試過，想知係點。雖然佢冇令我好舒服，但都唔緊要，因為我幾享受。佢啜啜下停左，話其實都冇咩咁特別，我唔比佢停止，叫佢繼續啜，試下用俐同嘴唇啜粒lin, 「呀～～～」我好舒服咁叫左聲，真係好敏感。我竟然會拎左佢既「第一次」，為左獎勵佢，我除佢底褲，開始含佢。雖然呢條係幼，但我含到最入都唔頂喉，唔會咳死，佢應該都會舒服既，而Jason個條，係入多少少就已經頂喉。我依舊由頭開始含起，條俐不停亂奶個頭，再奶埋後面，成條都佈滿我既口水，好滑。我用雙唇前後咁含，期間佢都有發出「嗯～」既聲，令我好有成功感，竟然「征服」到一個bi, 我愈含愈快，希望會含到佢射，咁就係真正「征服」到佢！我見到佢合埋眼，不停發出「嗯～嗯」既聲，我邊含邊掃佢大脾內側，佢個樣好嘆好享受。佢要射了，我用口接住佢既「禮物」，雖然有少少味但我唔介意。我服侍完佢，佢冇回禮，我好厚面皮咁問佢做咩唔搞我呀，佢話唔搞咪唔搞囉，我唔知佢講笑定認真，不過都嬲左先，即刻揭開張被然後背住佢。佢打一打我patpat問：「嬲呀小氣鬼？」我好冷淡咁話冇，佢話咁好囉，我「哼」左佢一聲。之後好靜，正當我扭轉身睇下佢係咪訓左之際，佢半起身錫向我嘴，我又成身軟晒，個心跳得好快。打完車輪之後，佢問：「扮完嬲未呀」我話：「好煩呀你」佢：「煩你又鐘意」我：「咁唔鐘意囉！」，佢：「唔比唔鐘意我」我：「唔鐘意咁點呀」佢：「咁我都唔鐘意你囉」聽到佢咁講，我好開心，繼續再打車輪，口水既交疊令我對佢既感情又加深左。

做assignment好攰

好耐冇聽過呢啲說話

成個post唯一敗北就係有隻厹入左黎

新讀者留名
樓豬文筆幾好

真係？多謝你呀！！咁有冇咩需要改善

盡量隔行囉
如果唔係讀者會睇得有啲唔舒服

收到多謝支持

快啲再出

我都想講好耐

push

緊火就叫雞啦，睇個故就當人地會幫你含咁，因間出到黎互含記得影相放上黎睇下

即係唔係唔俾你識女仔
但你入到黎三唔識柒就懶哂熟咁嗲樓主 係咁tg前tg後 你啲厹味我隔撚住個Mon都聞到
人地叫你望下故先你又仲要係咁奶
大佬識女實俾你識 但可唔可以唔好做到咁
你呢種原始嘅交配慾望唔撚係叫識女仔
你有邊忽係真係想了解下樓主了解下個故？問句早抖講句早晨？

當然如果樓主係想收番啲兵卒 咁你兩個就自己出去圍爐 寫故呢到就寫番故喇好嗎？

睇撚住你咁樣真係好噁心

乖啦 大家唔好嗌交 講下個故啦

幾時出

今日

試下隔行，特別係對話隔左我覺得會好睇好多
寫甜野我唔係幾識，不過絲打啲文句我硬係覺得有啲生硬
好似step by step咁既句子咁
「佢個樣好嘆好享受」，下句就係「佢要射了」
建議可以睇下化雲清啲甜故，好高汁（唔好跟佢炒股）
慢慢加油喇，我都睇緊點寫甜野

Tiffany💙

收到收到你篇ptgf都加油！

我地打左好耐車輪，佢既口腔佈滿我熱情豪放既口水，我嘴唇周圍亦沾滿佢激情洋溢既口水跡，我地冇打算清理，因為錫到好攰，大家攤係張床休息，一臉滿足既樣子，十足十一對新婚夫婦。大家赤裸裸既身體再冇任何隔膜，佢暖笠笠既身軀令我好想繼續依靠落去，佢真係好好，好man好細心，可惜exchange係我地唯一既隔膜，唔想佢走...「你諗咩諗到咁入神呀？」佢邊問邊準備趴係我身上面。「我諗緊點解你唔搞我囉..」話口未完，佢已經用條俐撥我粒lin, 而另一隻手就搓另一邊lin, 「好。。好爽呀～繼。。繼續～呀！」「你叫得好淫呀」佢邊笑邊講。我成個身都放鬆晒，兩隻手擺旁邊任佢魚肉，雖然佢冇Jason服侍得咁舒服，但我好享受，因為我鐘意佢。
「唔知摸妹妹既感覺係點呢」佢講完望一望我，好似冇想摸既行動，反而眼神流露出想得到批准先take action既神情，我怕怕羞羞笑住咁話：「你試下咪知囉」佢用食指同中指掂一掂妹妹，「嘩，咁黏既」佢既語氣好似發現新大陸咁。佢兩隻手指繼續探索，摸到有個位滑滑地，好似有個窿，就開始向內進發，問：「呢度就係個度？」
我問：「你冇睇過av架？」
佢話：「我睇gay av架喎，好少睇有女個啲」我啤一啤佢，佢冇理我，繼續進發。
「有啲痛呀..」佢聽到我咁講就停止探索，拎返手指出黎，錫左我一啖，就話：「Sorry呀，仲痛唔痛呀」我冇答佢，轉身趴起佢身上，佢攬實左我。我地鼻貼鼻，彼此既眼珠映入自己既模樣，彷彿進入左對方既身體，霸佔晒成個人，而雙唇亦再次熟絡。我合埋眼，好溫柔咁用嘴唇輕咬佢嘴唇，佢都一樣，條俐開始加入，lam對方條俐，成個嘴都lam到濕晒，嘴唇變得好濕潤。雙唇同俐既纏繞令我心跳加速，愈黎愈激。我地攬得好實，我好鐘意呢種感覺，覺得好sweet好可靠，有一種永遠都有人係背後撐住既感覺。我地錫到好攰，我想轉身趴返落床，佢攬實我，唔比我走。
我訓係佢身上，同佢講：「我好鐘意依家咁樣呀！」「我都係」佢咁講，係咪算確認左身份？呢個畫面好warm, 如果日日都可以咁就好...頂差啲唔記得佢要去exchange, 我要好好珍惜呢一刻，可能係最後一次咁sweet咁溫馨。突然，佢拍一拍我patpat, 問：「捨得起身未呀 你好重呀！」
「未呀」我講完就伸一伸俐。
「天黑喇，食飯未呀肥妹？」
「好呀！」

Vicky

Who is Vicky

新讀者
唔錯 雖然好重甜 但係感情位都好到
快d更新啦！！！

live ! push!

多謝支持

新讀者～
個故好好睇，如果有隔行就更好

隔行意見係隔空一行定純粹跳去下一行？

隔空一行會好d
之前太過密密麻麻 會睇得有d辛苦

Ok收到

樓主有無後悔過開始咗咁多段無結果既愛情

都冇既 我都好享受曖昧既過程

但係去到最尾 付出完之後 得無一物既感覺
應該會好hurt
我自己覺得啦

係好hurt呀！所以唯一安慰自己就係有享受過曖昧既過程

以前我都會咁諗
但係去到有一個階段 就會覺得好攰 想停低
搵一個人 唔再無止境咁行落去

出未

搵唔到

要聽日

係難既 但係咁容易搵到 就唔珍貴啦
Btw 樓主係咪仲讀緊書 可以有時間打文 你算更得幾密

可能要做工要搵到
係呀 我打定左啲文 但就黎冇貨

之前試過同個男仔kiss過摷過，點知原來佢有女朋友，而我咩都唔係

返咗工其實可能仲難搵
我都唔知..仲有幾個月就畢業 好想死
無文就要打多d喇 走堂都要打

好賤格呀

要A住grad

算啦 我已經放棄咗
過3g grad 就算

努力希望大家都快啲搵到另一半

佢之後仲要繼續搵我

已經有d灰心
大家咁話啦

咁你有冇應承

冇呀，之後同個ex一齊左，冇同佢再聯絡了

咁你有冇同ex講過同條仔啲野？

有呀，咪比佢鬧

哈哈坦白係好事黎既 要幸福呀

呀 你有冇諗撚過你做e d野 你之後揾到一個真心愛你既人

你會點樣面對佢？

下

有呀我可能會隱瞞

我真係好撚想了解你d女人乜撚野思想
咁撚得人驚既 究竟乜野驅使你做公廁做到咁有面

咁每個人都有過去
最緊要係一齊咗之後對伴侶專一
只要伴侶ok 又有咩問題

我邊忽係公廁

乜有人會ok？ 自己心愛既人 以前係人地肉便器免費雞wo屌

每個人都有過去 咪要為自己過去犯既錯承擔後果囉

咁都唔公廁 咁冇人公廁啦下話
屌你老味一見面又比人摷又屌你老味除撚哂

係乜撚野令你覺得咁好正常 我真係想了解下

咁唔通成世只可以得一個另一半 只準同佢扑野？

都係一個故黎姐...

喂屌 你係正常人黎架下話 判斷邊個值得比佢屌 邊個唔得 你唔撚識分 冇人話過只係得一個另一半

你唔係覺得你個所謂故 係正常人判斷下話

咁呢樣野又唔輪到我地講
唔通男人屌過好多女 又係世紀大賤男咩

d女心甘命抵 你吹佢唔脹 我仲要向佢學習啦
你話強姦 呃閪屌就世紀大賤男姐
但d女就一撚定係on撚99 冇撚腦

咁唔該你出返去啦 唔知你入黎做乜

了解下你諗乜野姐

希望唔係真人真事

算啦 總會有呢d人
樓主專心打文 啦 唔好上堂喇

今日打

樓主早晨
期待 快d快d

又話出

Sorry依家出！

我地去左葵涌廣場掃街，好耐冇去，開左超多野食，平日既夜晚都好多人，好逼。
「小心呀，好多人」呀琛提醒我。
「係呀，好易走失」我話。
「係架，拖住我就唔會走失啦」佢講完就拖住我隻手行，呢一下真係好sweet, 我笑住咁行。我地係二樓買左三文魚腩手卷食，呀琛話其實佢麻麻地食生野，但同我一齊就買埋。之後我地上左三樓，我最鐘意行呢層，以前放學間唔中都會同fd行下。
「去買魚蛋！」我拉佢行。
「你睇下你，一見到野食就狗衝，唔怪得你咁肥啦」佢搣一搣我肚腩，笑住咁同我講。
「喂呀」我皺住眉頭扮嬲咁啤住佢，但最後都笑左出黎。買完之後我地又去左買鹹牛肉班㦸，我仲加左芝士，熱辣辣好好味。我見到佢嘴角有啲污糟，就用附送既紙巾幫佢抹。
「哈哈你嘴角都污糟左」佢笑住同我講。
「下？」我明明食得好乾淨，正當我想抹返，佢就錫左落黎。
「依家冇喇」佢把聲好sweet咁講。
「都冇既，呃人！」我笑一笑就話。
「仲有呀仲有呀！」佢邊講邊追住我，由於太逼人，我地係人群中穿插咁追逐，一唔留神，我個袋隻公仔鈎住左係另一個人既袋，我同佢同時跌左落地。個個人解開隻公仔就起返身，冇理會一手拎野食一手拎紙巾既我，呢一刻我即刻想搵窿捐，好柒呀救命。好彩呢個時候有人走過黎問我有冇事，我顧住處理手上既野，冇望過去就話：「都叫你唔好追我架啦」佢冇應我，我一扭過去，點知唔係呀琛，而係Jason.
「我..我冇事呀」我同Jason講。
「喂你點呀！」另一把聲傳入我耳邊。我擰過去第二邊，見呀琛個樣好慌張，係咁睇下我有冇擦傷，我話冇事，佢扶返起我，我周圍望睇下見唔見Jason, 但佢已經係人群中消失左。
「你望咩呀？我咪係度囉！」呀琛以為我搵緊佢。
「冇呀，冇野」我始終都唔敢同呀琛講”Jason”呢個人。

兩個人之間唔係應該要坦坦白白咩，佢會唔會接受到我既過去，接唔接受到我同非情侶做前戲？我咁樣係雞係公廁？我又冇比人屌，咁算唔算犯賤？可能一般人理解唔到我有咁既行為，我只係太想有異性既呵護、愛錫、關心，係唔需要有任何承諾既情況下，有呢啲行為就係唯一既安撫。

掉左個野食之後，我地去左買野飲，你一啖我一啖，真係好sweet…我一直都好期待有個咁既人同我咁甜蜜咁飲野食野，係旁人眼中我地係一對熱戀中既情侶，但其實乜都唔係。我帶佢周圍行下，介紹下以前放學會去邊hea, 介紹下我同啲fd係公園既低能玩樂，佢邊聽邊笑，話我好低b. 我地傾到唔捨得走，佢提議：「不如我地行返荃灣，順便送你返屋企，好唔好呀？」我地行左個半鐘左右就到我屋企樓下，期間傾左好多大家中學既事，真係好懷念中學，好掛住中學既時光。
「捨得走未呀」我地係屋企附近徘徊既時候佢問。
「我唔捨得你呀」我一臉楚楚可憐既樣子。
「我地會再見架嘛，係咪？」佢氹我。
「咁好啦..」我扁晒嘴咁講。
「Byebye!」佢講完就錫左我一啖。
「好啦拜拜...」
返到屋企，我地就keep住whatsapp.

其實每個女人 都有資格要人錫 要人愛護既
樓主 真係希望你會搵到個會錫你一世既人

我都想呀

唔好傷心喇 打完文就早d訓啦 夜訓皮膚會差

大家都要早啲訓

睇多幾次文先訓

聽到有人咁講好開心 幾驚冇人鐘意個故

其實幾正 雖然甜既位好多
但係都feel 到你內心個種矛盾
同埋唔使理人地點諗架 自己將個感覺寫到出黎就ok

甜位多 係好定唔好？

樓主試下確定左係男女朋友關係先搞野啦

重甜其實唔緊要
最重要係甜得黎 仲有個意思係到
而我係文中係睇到個意思 咁就無問題

點為之係搞野

多謝你呀

含吹奶啜屌囉，要真人教你？

確定唔到 性慾大晒

帶番個套先幫陌生人吹啦，好易奶野

收到暫時冇事

幾鍾意呢個少甜愛情故 加油！

多謝你

可唔可以好鐘意呀

樓主要加油！
仲有快d出文

未睇晒，留個名先
好曖昧睇到好心up

邊part好心up?

點解呀

幾時出文

我同Jason已經冇聯絡，而呀琛就keep住一星期見一兩次直至一月尾因為開sem. 開sem之後我問佢邊日得閒食晚飯，我想爭取時間見多佢幾日。雖然佢今個sem唔洗返學，但都好似好忙咁，最後佢話星期五晚見。
「今晚食咩呀？米線？」我晏晝問佢。
「Um..我麻麻地米線😂不如拉麵？」
「好呀！有間我想食好耐 叫漁場台風」
「我聽過喎 係mk架嘛」
「你好叻呀 咁都知🤪」
「Of course😎」
「上堂先 今晚見啦 miss you😘」
「Miss you too😘」
我地約係exit B等，一見到佢我就忍唔住攬實佢。「做咩呀你」佢問我。我話：「你就黎要走，我唔捨得你呀」佢邊摸我頭邊講：「傻既，我又唔係死左，我地可以whatsapp架嘛！」冇錯，我地已經由tg轉左做whatsapp咁傾計。我地行去既時候冇拖手，不過佢有搭住我行，可惜呢個咁sweet既畫面係半個月後就會消失，再有機會出現既都要半年後。
「你去到個邊會唔會唔記得我架」食緊既時候我問。
「當然唔會啦，肥肥」佢搣下我塊面就話。
「你叫邊個呀，冇人叫肥肥呀！」我扮嬲話。
「咁肥妹囉！」佢話。
我「哼」左一聲，繼續食麵。佢”吱”左我條腰一下，我縮一縮，再反擊。我地玩得太開心，點知我成碗麵倒瀉左，最尷尬既畫面出現了，唔知點算好。呀琛即刻係背囊拎包濕紙巾出黎幫我抺件衫褲同條褲，之後個staff都走過黎清潔返張枱，而我根本就反應唔切，呆左係度，直至佢拍一拍我，問我食唔食佢個啲，我話唔洗，其實我都食左大半碗。之後係餐廳既時間好尷尬，我唔敢同佢玩，雖然啲staff態度好好，但我諗佢地心入面係咒罵緊我地，呀琛都食得好快，拿拿聲食完就走人。

「Sorry呀我咁論盡」我同呀琛講。佢唔出聲，我再問佢係咪怪我同嬲我，佢冇應我，我講多句：「對唔住...」
「玩你咋傻妹！咁就眼濕濕！」佢忍唔住笑，用手抹一抹我就黎滴出黎既眼淚。
「我知你肚餓架喇，去飲港女野啦」佢講完就搭住我行。我地行到去登打士街個邊，諗返起倒數個日都有行呢度，同依家一樣都係咁sweet, 希望下次黎都一樣啦...
佢買左杯小鹿出抹，我問：「咦你又知我鐘意抹茶既？」
佢話：「唔知架，但成日都見你啲fd係fb tag你睇抹茶野」我笑一笑，就拎左黎打卡。
「死港女！死港女！」佢係側邊不停講，我啤住佢，佢搶返杯野黎飲，問好飲咩，我話：「你呢啲死港男唔識欣賞架喇」
我地邊飲邊行，往太子方向行，期間我地講左對拍拖既睇法，佢覺得拍拖一星期見兩三次就夠，咪會厭，我聽到有啲愕然因為覺得好似少左啲。係咪只有女仔先想成日見，男仔係咪覺得成日見係好煩，唔鐘意咁癡身。又或者，係佢咁特別。佢繼續講：「其實同一個人拍拖，係要認識、了解左一排先，太快一齊只會愈快令段感情陷入困境...」我表面上附和佢，但內裡好唔開心，個心好似割左一刀咁...

其實佢咁講，係咪間接拒絕我，如果唔係exchange既出現，我地會唔會一齊到...我地依家咁樣搭住膊頭行係咩關係？我唔敢問，至少唔問就可以keep住依家既關係，呢種感覺似層相識，係喎之前同Jason都係咁...

我地行行下都行到去深水埗，佢問幾時入地鐵，我話行多陣先。我唔捨得佢，唔捨得同佢依家拖住手散步既時光，唔捨得同佢曖昧既時刻，我唔知之後仲會唔會有同佢一齊既畫面。我不斷諗，大家都冇出聲，可能佢feel到我有啲野諗緊，就話：「唔好諗咁多啦，順其自然就得」順其自然？得咩？我真係鐘意左你既話，會一齊到咩？Long d呀？點順其自然呀？不經不覺就行到去荔枝角，睇黎呢啲真心話環節係好hurt, 我唔想再聽到一啲令我亂諗野既說話，就話：「走喇，入去啦」我地搭既方向唔一樣，我撇下一句bye就上車。
「你唔好唔開心啦」佢whatsapp我。
「得啦，我冇呀」我呃佢。
「我去左exchange都可以繼續聯絡架嘛」
「係呀」我話。係可以聯絡呀，但有時差囉，我起身佢訓教。我地依家係一段唔穩定、唔確定既關係，本身已經難維持，仲要身處異地兼有時差，真係維繫到咩？我好驚，應唔應該繼續投放感情好？

咁點好呀

去exchange姐，又唔係永遠唔翻黎

好難keep呀

我同我男朋友係長期longd，一年見得2,3次
有信心咩都得

比Sam仔飲多幾次奶先好比佢走呀

文呢？

我地依家連男女朋友都唔係

點解呀 你鐘意呀琛多啲？

文？

其實我係鍾意睇你比人飲奶

終於追完
呀sam好仔嚟

「Today dinner?」過幾日佢問我。
「好呀，食咩呀？」
「You want?」
「Um..打邊爐？」我提議。
「Canker sore, other la」我發覺同佢whatsapp係要查字典，”口瘡”..即係生飛滋啦係咪，洗唔洗講英文呀頂。
「咁壽司食唔食得呀？」我再問。
「Ok ah, 7pm mk?」
「好😙」我見佢好似冷淡左，又唔知用咩emoji好，就揀左個唔係真錫既emoji, 希望令我地既對話增添少少色彩。但係增添完色彩個對話就結束左，直至6:45pm佢話要遲啲。成個感覺我已經覺得唔同晒，好似為食而出去，而唔係為左想見面。

我係mk mtr等到7:15pm, 佢話下站到，我諗緊佢係咪預備左啲咩surprise比我所以先咁遲，定係出現既時候會係後面攬住我。哈哈..我諗多左，佢兩手空空行到我面前，話：「行啦，食邊間？」我問爭鮮定元氣，佢話爭鮮。佢冇拖住我行，冇搭住我膊頭行，只係平排咁行，好似朋友咁。行去途中我地冇乜點傾計，淨係講「邊間爭鮮近啲」、「過馬路啦」、「轉左呀」呢啲冇野講搵野講既說話。
坐左低，大家都係各自食自己，冇share黎食。我拎左碟”如意”，一舊用腐皮包住中華沙律，另一舊係包住粟米呑拿魚沙律醬，呢碟壽司打開左我地既對話。
「你食唔食中華沙律個舊？」我問。
「食呀，你唔食咩？」
「我麻麻地」
「乜你咁嫌占架！」佢既語氣帶點認真，帶點嫌棄，唔再係以前既互串互窒。
「哈哈..係呀」見佢講得咁認真，我都假笑左一下，免得尷尬。
「咁你鐘意食咩呀？」我轉移話題。
「我咩都食，款款都鐘意」我覺得佢揶揄緊我。
「如果一定要講最鐘意，我諗係軍艦類。」佢補充。
「哦..我鐘意食三文魚呀」講完我就拎左碟三文魚壽司落黎食。
「三文魚好多蟲架」佢一盤冷水撥落黎。
「唔緊要啦，大菌食細菌，細菌當補品嘛」我講完，佢冇答，大家繼續食野。

唉點解今次冇曖昧既行為，係咪佢想劃清界線，唔想藕斷絲連？我應唔應該主動拖佢，或者q住佢隻手呢..我地係咪唔可以再好似之前咁..點解佢今次啲tone咁認真，一啲講笑既成份都冇。依家既情況令我好緊張，唔知應該繼續咁僵硬定主動講下笑。

「哎呀好熱呀」我故意比杯茶淥親，試探佢會唔會關心我。
「你做咩？」佢望一望我。
「淥親囉，你睇唔到架？」
「咁你有冇事？」佢一臉無奈既樣子，一路食一路問我。
「少少啦，好熱呀」我講完，佢面向我，好似想起身咁，我以為佢想幫我吹下杯茶，又或者係錫下我條俐。點知，佢只係想睇下條迴轉帶有冇岩既野食。我個心即係碎L左，超無奈....我條俐犧牲得好唔值，我又自作多情了，成餐飯都食得好唔安落。我拿拿聲食完，好想快啲離開，食得好唔自在，好想走。佢見我停晒手，就問我係咪飽，我話係，之後我地就起身出去比錢。我唔知有冇下場，總之就想快啲走，好尷尬呀，唔知問唔問佢跟住去邊好，好尷尬呀！
我地行出舖頭，佢指住右邊話：「我行呢邊呀」
「你去邊？」我問。
「我約左fd飲野，唔記得話你知」聽到佢咁講，我好失望，同時亦鬆一口氣。
「哦..去邊飲？」
「應該附近，我...」佢電話突然響起，中斷左佢要講既野。佢邊講電話邊向我揮揮手，口型講住「拜拜」，我都向佢揮手，好勉強咁笑住講再見，之後我就行入mtr返歸。

其實佢今日咩事，好似變左第二個人咁，佢係咪我認識既呀琛，成個feel唔同晒，好奇怪，我係咪做錯左啲咩...定係佢真係要同我劃清界線？自從上次既真心話環節，佢就開始對我冷淡，唔通係因為大家對「拍拖」既睇法都唔同，佢覺得我地唔夾，所以就開始想同我斬纜？究竟點解...

好sad ar ! 好想知呀琛發生咩事

下一篇就知！

唔係

曖昧係有期限

距離呀琛exchange仲有兩星期，唔知係咪因為趕住睇當地既資料同confirm住宿，佢少左覆我，亦更加冷淡左，冇乜點用錫既emoji同講曖昧說話，唔知點解會變得咁快...佢點對我我就點對返佢，睇下佢會唔會話我隔咁耐覆同冷淡。結果，係唔會，佢依然冇乜emoji同隔幾個鐘先覆。

佢主動約我食晚飯，我問：「打邊爐？呢幾日好凍，想打邊爐」
「我唔鐘意打邊爐」佢話。
「咁第一次見面我話打邊爐你又應承既？」我內心好驚訝，就問佢。
「因為係第一次見面嘛，咪就你」
唔怪得佢個日係咁夾野比我，自己又冇乜點食野，原來佢根本就唔鐘意打邊爐。我個腦空白晒，不停loop緊「我唔鐘意打邊爐..我唔鐘意打邊爐」呢句說話，做咩佢冇啦啦講出黎，佢依家唔想再就我？定想比對方了解自己多啲？我諗唔會係後者喇。佢啲態度變成咁，我都冇咩mood同佢出黎食飯，唔知應該用咩方式同佢相處好，照曖曖昧昧？定已經變為普通朋友？好想知點解佢會有咁大轉變，好似變左另一個人咁，會唔會同Jason一樣，寂寞先搵我，只係搵我過冷河？呢個問題纏繞左我幾日。
呢幾日我地都冇聯絡，再唔聯絡就連farewell飯都食唔到。正當我想whatsapp佢既時候，就收到佢既訊息。
「When farewell dinner ah?」
「你想呢？」我都唔知出唔出好，怕一見到會繼續投放感情，所以就推返個波比佢。
「Find a day lor, when are you free?」
「唔知呀，到時話你知啦」
之後佢覆左句ok我就冇再覆落去。我唔敢出，唔知佢到時係用咩身份同我相處，照舊曖昧？定回到最初既起點—普通朋友。。。網友？
好想問佢點解語氣同之前唔同晒，應該whatsapp定當面問好...怕聽到既答案會令自己好hurt, 會忍唔住喊。我睇連登感情台，睇下有冇類似既話題比我參考下，有啲人話男仔貪新鮮感，玩完就走人，有啲就話搵到其他女，應酬唔到咁多個。我睇唔透呢個bi想點，係咪佢都係覺得男仔適合佢多啲，就想同我畫清界線，免得我仲纏住佢，令佢識唔到男仔。諗完呢啲，我都笑左，講到自己好似鐘意左條女，纏住佢會令佢溝唔到仔。個問題纏繞左我幾日，我決定約佢食farewell飯順便問埋條問題。
「hey星期四食飯？」我提議。
「Can’t ah, need basketball」佢隔左兩三個鐘先覆。
「咁星期五？」我再問。
「約左中學同學」
「咁遲啲再約啦」
「好😂」
我頂，初四佢就要走，都冇時間出啦，我星期六日返工，之後就已經年三十，睇黎都食唔到farewell飯。
「我覺得你同之前唔同左」我已經準備好接收唔想知道既答案。
「係咩？邊度唔同？」
「個tone唔同左囉😂同埋少左emoji」希望佢唔好扮get唔到。
「有咩唔同？」
「依家好似認真過之前囉...」
「其實依家先係真正既我，之前好似啪著左粒掣咁」見到佢咁講，我對住部電話呆左，即係講個啲野唔係真心？
「即係貪新鮮？🤔」我問。
「Maybe la」佢咁都講得出，真係犀利。
「哦😂😂😂」我好無奈，我係咪比佢玩緊，原來只係啪著左粒掣同貪新鮮感，而唔係真係對我有野。我又比仔玩，佩服佩服，乜我真係咁差咩，唔值得男人鐘意？
之後我同呀琛都冇聯絡，只係係初四send左句”safe flight”比佢，佢覆左句”thank you”就完。

尋尋覓覓，可能最終會遇到一個真心對妳好既人呢？
但係你自己都要自愛，唔好咁快投放感情

下一段我唔會咁快投入感情

個故完咗？

當然未啦

樓主gogogo

呀琛去左exchange之後，我地都冇聯絡。今日既我如常地返學，放左學就一條友去mk行下。今日既朗豪坊唔算多人，多數都係年輕人係度hea下，亦都見唔少情侶既出現。 我係一芳買完杯水果杯，行緊去food court睇有咩食既一刻，見到一個好似見過既女仔背影，紮鬢辮、揹vans背囊、著Birkenstock拖鞋，佢著牛仔短褲顯得對腳形好靚...咦？佢係咪Jason係lift度影低既個條女？我將視線轉移到拖住佢既人，頭髮曲曲地、著得幾sporty下、身型幾fit既。呢個時候，我個腦海彈出一個人—Jason…唔會既唔會既，佢點會咁快拍拖喎！為左證實佢係咪Jason, 我行得好快，希望超越佢兩個，可以睇到佢正面。
正當我行近佢，準備扭轉塊面望過去，有一班大陸旅行團係我面前9衝，又嘈又多人，我想兜路行都唔得，而佢兩個就係人群中消失左，我冇周圍搵。諗諗下都係唔食，成班大陸人都霸晒啲位。我行返轉頭上電梯去到最頂，逐層逐層咁行落黎，一路行一路諗個兩個係咪Jason同佢條女，定條女既身份同我之前一樣。我不停諗，開始諗唔同既可能性，會唔會係咁岩一齊上堂，大家都好夾，咁就一齊左？定個日佢影完張相覺得好好j, 之後就flirt人，flirt flirt下發覺追唔到人就轉做sp..?

我係度諗佢之前同我講既野，話覺得係利用左我、見到疑似係同學就甩開我隻手等等既奇怪事，突然諗起第三個可能性，其實條女一直都係佢女朋友，佢地嗌緊場大交，所以佢就搵第二條女安慰心靈...如果真係咁，咁佢做既所有事就解釋到。

「掂到後線，擇界呀，唔緊要，再接再厲！」Namco既喧鬧聲將我帶返黎現實，我行入去睇，見到一男一女掟緊彩虹，唔知點解我心跳加速，行近啲，原來唔係佢地，我鬆一口氣，如果真係見到Jason, 都唔知hi唔hi好。我行返出去，繼續再下行，望一望電話發覺都六點幾，要返歸食飯。我落到去8樓就搭返條閃死單身狗電梯離開，每次搭都會有好多情侶攬埋一舊係度錫，簡直就虐待單身狗。今次都唔例外，隔離往上既電梯勁多閃光彈，其中一pair好似...好似係Jason呀！佢面向上，條女背住我咁企上左一級咁攬住佢，呢個情況想走都冇得走。佢察覺到我，表現出愕然同不知所措既表情，好尷尬咁微笑，我都微笑同點頭，好想條電梯郁得快啲。終於搭完條死人電梯，我再回想返頭先既畫面，條女係紮鬢辮、揹背囊、著牛仔短褲...即係我冇認錯人，岩岩係food court個層見到既真係佢地，亦即係條女係之前Jason係lift影個個....究竟佢地係咩關係，有好多問題係我腦海。
到夜晚，我睇ig既時候，彈出Jason既訊息，訊息既開頭係「對唔住，你睇完呢個訊息之後唔需要覆我，我認為你有需要知道......」我唔敢禁入去睇晒成個內容，我知自己實忍唔住喊，所以上床先睇。

終於出文啦 等左好耐

冇人追 我以為冇人睇

樓主依類女仔都幾好
點解咁大個仔都冇遇過

Btw 個故好睇

仲以為會比人話係雞添

樓主出多D出密D先有人睇

Push

樓主加速吧

未有貨

耐心等緊樓主

多謝你呀！

其實幾好睇
不過都係老生常談啦太易得手好難令人珍惜
不過..出快啲

樓主真係累得很

「對唔住，你睇完呢個訊息之後唔需要覆我，我認為你有需要知道成件事。我係賤人，對唔住。你記唔記得我話好似利用左你，話唔想拍拖，叫你唔好鐘意我，其實我有女朋友，就係你係朗豪坊見到個個。我放tg係連登係因為個排同女朋友嗌左場大交，想搵人傾下計，開解下，冇諗到你會搵我，仲發展到個個地步。我諗你應該想知個日係hall度拍門同打比我個個係邊個，冇錯，係我女朋友，而當晚冇同你食係因為我發覺我地要終止呢段關係，唔可以比大家再投入更多感情係段關係度。」睇到呢度，我成個枕頭都濕晒。原來一直以黎都係自己一廂情願，仲以為係自己比機會佢，其實係我從來都唔會有機會。「我利用左你，對唔住...我冇諗住呃你啲咩，當我feel到你好似對我有野，我唔忍心見住你投入感情係一段冇可能既關係度，所以我先想一刀兩斷，但有時又想曳曳...同你一齊我好開心，全部都係真感情。我知你一定好憎我，我唔介意你block我，對唔住，希望你搵到個適合自己既男朋友。」呢一刻我直情想掉爛部電話，點解件事會係咁...原來我一直都比人玩緊，我只係一件比人發洩既玩具。
經過呢件事，我唔會再咁輕易投入感情，但亦都因為咁，我更加心急想搵男朋友，想被愛。所以，我決定用交友app, 本身想down HeyMandi但流失率好似好快, 最後down左skout, set左個名做Cherry, icon係風景圖，我諗都易用既。
第二朝，我開個app就見到有幾個人既request, 全部人既第一句都係「今晚出？」除左一個20歲，icon係係gym room既自拍圖，遮左樣，叫Ben, 佢第一句係「hi🤣」

咁樓主而家有冇拍拖？
咁快想要男友係咪純粹想要人陪

冇呀
唔係 我想一世

以為你想報復
求其搵條仔一齊

唔係啦 我唔會犧牲自己下半世

咁都好d

文我要甜

下篇就有甜

「hi🤣我新down架」我禁左tick，開始打開話題。
「我都係呀，唔知會遇到啲咩人呢」
「我遇到第一個就係你🤣」
「哈哈！點解你會玩交友app呀？」
「Um..我諗住睇下會唔會識到另一半哈哈」我講出事實。
「你係返學既？」
「係呀，今日放12:30🤣」
「我放1點😂」
我地都只係傾下返學既事，影下平時食咩。

幾日後既夜晚佢冇啦啦話：「好想要🙊」
「要咩？」我問。
「你知既🙊」
「聽日先啦😂」
之後我就收到張相，係一條好長好粗既j, 我忍唔住send左句「嘩！好長呀🙈」
「我等唔到聽日，想依家就要😳」佢話。
「😳😳」我唔知覆咩就send emoji, 但佢就冇覆我。
「你去左邊呀？」見佢冇覆我就send多句。
佢send左相黎，係一pat精係個身度，我即刻send左「🙈🙈🙈」比佢。

「係呢你讀咩架？見你icon咁strong，讀sports呀？」我第二日問佢。
「係🙈好多仔都大隻，我算好大隻架喇🙈」
「實溝死女啦咁有型😳」
「冇囉🙈我學校讀sports啲女都好man, 好似女強人咁」
「咁可惜？😢」
「係..依家又要同一班大隻佬同女強人食lunch, 每經過我地既人都會望下我地..」
「下？點解呀」我唔明。
「可能因為我地係一字排開咁行，啲人望過黎就好似一幅牆咁😂😂😂」
「哈哈！有時我係街都會見到呢啲人，好有型😳」
「你鐘意肌肉型？🙈」
「係呀因為好型！」
「咁你咪好鐘意我？😏」
佢咁樣算唔算flirt緊我..我覆左句「唔知呢😏」就講左其他野。

夜晚上到床，佢又send佢條撚比我睇，仲話：「你呢？🙈🙈🙈」
「我啲咩？🙈」我問。
「扮唔知？🙈」佢問。
我send左上半身既圖比佢，「做咩著住衫呀！」佢話。
「咁你想睇咩呀😳」我問。
「除左件衫佢😳」我見到佢咁講就即刻淫起上黎，除剩個bra, 影左張相比佢睇。
「好大呀😳😳」佢愈咁講我愈淫，我烏前少少再影。
「對奶跌晒出黎😳點解可以咁大🙈」佢講完，我就將兩條bra帶除落黎，再影多張比佢，話：「仲想唔想睇😳」
「想呀😍除晒佢😳」之後我就除左bra, 不過就遮住兩粒lin咁影左張比佢睇。
「好大🙈放開隻手🙈」
「有冇獎勵先！」我問。
「你想要啲咩🙈」
「你話呢😳」我地咁樣挑逗一番之後，佢又影左佢副body比我睇，肚上有pat精，我send左「🙈🙈」比佢就訓左了。

Exactly係呢個feel就係想表達呢樣野

聽日打緊！

對唔住各位好快有！

「早晨！」第二朝收到佢既訊息。
「早呀」我覆。
「琴晚好開心呀🙈」
「哈哈係呀」其實我唔係特別開心，純粹附和下。
「你放幾點呀？」
「都係放12:30呀」
「今日返full day😪好攰」
「哈哈比心機呀，專心上堂！」我鼓勵佢。

其實傾完甜野我就好怕自己沉船，我分唔清段關係，對方不斷用「😳」「🙈」，令我個心唔知點咁，如果用埋「😘」「😚」，我就更不知所措。明知自己有機會沉，我都唔肯返轉頭，因為咁樣先有異性同我日日傾計，會有少少戀愛既感覺。但另一方面，我又唔想一段關係先建立於性，之後先係愛，如果真係拍拖，唔係應該調返轉咩？

「你叫咩名？」佢問。
「我叫Cherry😂」
「🍒？」
「係呀🙈」我怕怕羞羞咁既意思，因為唔知佢呢個emoji係咪有其他意思..
「叫Cherry通常都係靚女🙈」
「我係例外😂」
「🍒😋」見佢咁打，我唔知咩反應好，諗住落堂先覆佢。
「Cherry好食🍒」佢再send, 究竟係咪我諗多左呢。
「你成日食？」
「間唔中啦，飽滿個啲好味啲😋」
「係呀哈哈！」我又唔知覆佢咩好了。

究竟呢個人會唔會係我男朋友呢，佢得我一個網友？定係咁多個網友度篩選緊？

「上左床未🙈」當晚，佢再次挑逗我。
「Yes🙈」
「我想睇😳」
「睇咩呀😳」
「明知故問！」
「唔知你想睇咩喎😝」我唔想做主動send相比人個個，好似好冇矜持咁(其實一早就冇？)。
「好軟呀，幫我整硬佢🙈」佢send左佢條肉棒比我睇。
「好長呀😝」其實我對j冇咩太大反應，但我都會服務人既。我係被竇入面除左件衫，就已經赤裸上身，打側訓住咁影左張遮lin波圖比佢。
「好大🙈」
「邊係喎，我打側咁影會壓住對波，睇落以為好大咋嘛🙈」
「乜你咁謙虛架🙈大就大啦🤤」我一比人讚就會變到好放，我開始捽lin..
「我捽緊😳」我同佢講。
「捽豆豆呀？」
「唔係喎🙈」
「Lin lin?」
「係呀😳」
「粒lin硬未呀」
「硬呀，同埋好凸😳比你檢查下」講完我就send左對波比佢睇。
「好大粒lin呀😍唔知有冇奶呢🤤」佢話。
「唔知呀，你試下咪知囉😳😳」我捽到好爽，講啲野愈黎愈放。
「你好淫🙈不過我鐘意😚」佢講完，我send多張相比佢。
「好大呀😍想飲奶🤤🤤」
比佢讚完，我感覺超良好。放低電話，用埋另一隻手捽豆豆，個腦loop住「你好大波」「飲奶奶」呢啲令我興奮既字句。我feel到要黎喇，我捽得好快..輕輕「呀～」左幾聲，持續十秒左右，真係好爽，不過就好攰了。
之後我拎起電話，見佢send左條肉棒相比我，仲話：「見到你對波就硬晒🙈」
「射比我🙈」我唔介意人地對住我對波打飛機，可能有啲人覺得係侮辱，但我反而覺得係自豪。
「我要多啲奶奶！」
「夠唔夠呀😳」我send左單邊奶比佢睇。
「唔夠架，不過今日就放過你啦」
過左陣，佢send左條肉棒比我睇，滿佈精液。呢一刻我好開心，其實我係一個好自卑既女仔，我唔係靚，但竟然會有人為左我而射，唔係侮辱係自豪。
「好想真人飲奶呀🙈」佢講。
「好呀😳😳」我講完就訓了。

新讀者留名

滿唔滿意？

好正
睇到牙琛嗰度

留名支持

多謝

點解比負皮呀

LM

樓主係咪比人屌緊

屌到冇文出

因為你出得慢

文呢

「早晨🙈」第二朝我主動講。
「早晨呀🙈你今日放學有冇野做？」
「冇呀」
「想飲奶😳」
「幾時？😂」我問。唔知佢係咪想約我今日見面呢..
「無時無刻都想架！」
「哈哈🙈」
「你想唔想？」
「想呀😳」我心入面既魔鬼出現了。
「不如就今日🙈🙈」
「你咁心急既😝」其實我都十五十六咁，好似好濫，係人叫都出..
「今日放學？」
「Um..好呀，我放12:30」始終都戰勝唔到魔鬼。
「我放1點，去邊好？」
「我唔知邊度有喎...」講真，我真係唔知。
「不如1:30太子等」佢提議。
「好呀到時見」我有啲緊張。

落左堂，我同同學講聲走先，啲同學問我去邊，我話約左人，之後就急急腳走。我開始，如果佢好柒咁點算，會唔會係毒撚，三尖八角既話我應唔應該扮有事走先。我發覺自己都幾大膽，竟然可以約一個素未謀面既人開房，到時想走都冇得走，比人影裸照點算，比佢擺上連登咁點算....

「你到邊？」1:15pm左右收到佢既訊息。
「我下站到太子」
「C出口等啦，我下兩個站到😂」

我個心開始跳得好快，唔知佢係一個點既人。我好驚，唔知會唔會比佢呃。我企係C出口，望向出閘個邊，睇下有冇一個幾大隻既男仔行過黎。我同佢講我著GAP t-shirt, 佢話佢著Nike, 我望望下，見到有個唔係著住Nike既人朝住我個方向行過黎，「Hi」左一聲，問：「係咪交收？」我話唔係，之後佢行開左。我再望望附近，見到有個人係度笑，佢著Nike衫，同我講：「你比人聊呀？」我話：「行啦」

冇人催以為冇人睇

快！

快啦樓主

出得好慢push

Sorry各位接近sem尾有啲忙 希望大家繼續支持

冇文出就冇人理

咁耐先出，出都係出咁少0進度
忙既可以事前交帶聲先嘛

Sorry

多謝大家繼續支持我一定會竭盡所能寫好佢！大家有咩情節想睇都可以提出 適合既話我會用 人人都可以做作家

曾經做過樓主做既野去搵愛情
除左性方面冇做過😂
但最後先知真係萬中無一😢
樓主加油自愛💓

咁你做左啲咩😂

都係上連登個tg po再上下大學個app繼而用交友app
全部都玩曬sext 之後用交友app識到而家呢個男朋友先修心養性😂

用交友app識到

盡量今晚出

等緊緊

佢好熟路，一上地面就直行，直至見到條樓梯就行上去。我見到個牌寫住「北京酒店 $70/2」心諗：乜咁平架？
上到去，佢同櫃枱講：「時鐘，兩個鐘」講完就放低左張五十蚊同廿蚊，個個人話直行到尾右邊間房，我心諗：要咁耐架？

一開門，其實同我想像中冇太大出入，有張大過單人床但又細過雙人床size既床，床側邊有個細細地既櫃，擺左一卷廁紙。床尾係廁所同逼逼地既沖涼地方。我掃視完，佢已經除左鞋襪，訓左上床。我放低袋，除鞋襪，訓係佢隔離，問：「係咪唔洗開燈？」佢「嗯」左一聲。我地四隻眼望住天花板，靜止左一分鐘，見佢唔行動，我有啲尷尬，所以決定打破沈默：「你之前有冇約過？」佢話：「有，一次」佢講完都係冇行動。我實在等唔到，雖然呢一刻好尷尬，但我準備要開始。
我幫佢除皮帶、褲鈕、褲鏈，之後伸手入去，原來已經硬左。我幫肉棒按摩，一摸到咁硬既肉棒，我就忍唔住要係咁chok. 佢見我隔住條褲chok, 就除左條褲落黎。我愈chok愈快，起左身幫佢含。我含住成條，發覺佢同Jason個條一樣都咁長，含到最入時仲頂喉。我用俐不斷係龜頭打圈，再慢慢圍住成條打圈，我見佢一副enjoy既樣子，我就好有成功感。我含到有啲攰，訓返低，講左句「好攰呀」

之後佢隔衫隔bra咁摸我對波同搵粒lin. 「係咪呢度呀？」佢邊問邊搓粒lin, 我話係。佢隔住件衫咁撥開我個bra, 慢慢掃我粒lin. 我發現原來隔衫掃lin係咁正，衫同乳頭既摩擦令我忍唔住「呀～」左一聲。佢兩隻手都隔衫掃lin, 我講左句「好舒服呀～」佢再揸一揸對波，話：「好彈呀！」我有啲怕羞，不過都講左句：「唔隔衫會仲彈」講完即刻覺得自己好淫....
佢揭起我件衫，兩隻手同時揸我對波，個樣怕怕羞羞咁。突然佢用手指頭好大力咁捽我兩邊lin一下，我「呀！」左聲，佢貪得意再用力捽多我一下，我再「呀！」多次，不過就唔係因為痛，而係因為爽。我唔知醜咁提出：「不如你試下用口啜」佢即刻用口啜我粒lin, 另一隻手繼續玩lin. 「呀～～好舒服呀～繼續呀～」我真係好鐘意比人啜，真係好舒服，好似咩煩惱都冇晒咁。佢啜完一邊就到另一邊，而隻手繼續揸。佢條俐不斷掃粒lin, 舒服到我開始講野語無倫次，就話：「啜返另一邊，呀～我～好鐘意呀，大～大力啲啜呀！」佢見我咁high, 就開始除我條褲。

more

得一篇

佢用手探索妹妹先，邊玩豆邊玩lin, 我爽到係咁叫「呀～嗯～～呀～」係佢想插入黎既一刻，我捉住條肉棒chok, 雖然已經好硬，但我keep住chok, 務求chok到射為止。佢冇再有插入黎既動作，為左補償返佢冇得插入黎，我再次用口水整滑佢。我跪係床幫佢含，佢兩隻手咁岩就手玩我對波，佢愈令我爽，我愈奶得興奮。我瘋狂係龜頭打圈，見到紅左啲，就奶晒成條，邊奶講「好粗呀」，我含到最入，用條俐係咁亂奶，佢發出「嗯～～嗯」既聲。佢問我想唔想試下69， 我點頭，之後就轉左姿勢。
「呀～～！」我叫得好淫，因為比人奶妹妹超正超爽，令我成身軟晒，連含既力都冇，就攤左係度。佢見我停止左，就邊奶妹妹邊chok肉棒。「呀～～呀！」我忍唔住大叫，佢知我好爽，就愈奶愈勁。即使我冇乜力，我都照含返，邊用口快速咁chok，邊用俐摩擦。雖然我見唔到佢個樣有冇表現都好享受，但從佢奶妹妹既肉緊程度，我就知道了。佢用手chok返，仲要係極速咁chok, 佢擺返條棒入我口，精液亦衝入我口。

「鈴鈴鈴～」呢個時候電話響起。佢聽電話，我去左廁所吐返出黎再用水抹乾淨個嘴，佢同我講夠鐘要走。我奇怪，乜會打電話提醒架？如果扑緊野打黎，咁咪好掃興？呢啲賓館會唔會裝左cam, 知道客人扑完野就會打黎提醒要離開？我地整理好衣物，著返鞋襪就走。
我地一齊行去地鐵站，佢送到我入閘，我問：「你要去邊？」
「我住附近，行返去就得」
「咁好啦，我走喇」我冇回頭望佢，就入左閘。
「拜拜下次見」聽到佢咁講，我回返頭揮揮手，講聲拜拜。

從今日係房認識佢，我覺得佢係一個幾怕羞既男仔，但文字上既佢又好熱情。呢條仔好似都唔錯，高高地，又差唔多年紀，不過揀男朋友唔可以咁膚淺，要再觀察下先。同埋佢都幾gentleman, 即使我間接拒絕佢將條肉棒插入黎，佢都冇夾硬黎。因為，我想諗清楚啲先。

留名 真心想講句 如果你想認真的話
真係唔好一黎就去到sex
有性無愛轉做有愛有性唔係無可能
但我只係遇到一個咁多
btw好好睇 加油 我最近都寫左篇故 有興趣同得閒睇下啦

我知呀 所以一黎就sex個啲係唔會做到男朋友
我有睇

樓主

點呀

聽日先出到未打

係打緊先岩

最緊要你有交帶

比人話完仲唔知驚咩

邊個係咁負皮？

今晚有文？

應該..有既

就黎等到絕食

其實呀Ben都幾好，怕羞既男仔係幾吸引既，我係咪應該要進取啲呢？定睇定啲先？夜晚我開返skout睇下佢在唔在線，見到綠色點，我就搵佢。
「多謝你呀，我好開心」我主動講。
「我都係呀嘻嘻🙈」之後佢又再send條j比我睇。其實我睇到有啲悶，咪又係啡色一條野，我見到又唔會興奮既。
「好長🙈」不過我都順佢意，氹下佢開心。
「🙈🙈」佢講完又再send多張比我。
「好粗😍」
「你呢？🙈」
我係廁所除左件衫，淨係影個bra比佢睇。
「好大呀🙈好想再飲🙈」
「邊係喎😳」其實我都認自己係幾大既哈哈。
「有冇得繼續睇？🙈」
我撥左條bra帶落黎影比佢睇。
「大🙈」佢講完就send左打飛機既手勢比我睇。
「射未？🙈」我再send多張夾波既相比佢。
佢send左啲精比我睇。
「好yeah😍」我好開心，有人再次為我而射。不過呢個人係朋友？網友？係咩關係？

第二日，佢冇搵我，我都冇搵佢。睇黎，佢都只係逢場作戲。夜晚，佢又send相比我，今次唔係j, 係佢條褲。
「做咩？😳」我問。
「凸起左😳」
「咁你想點？🙈」
「幫我🙈」
我諗起佢上次令我咁舒服，就諗住一陣派啲福利比佢。
「你想要咩？😳😳」
「要波波🙈」
「好🙈」之後我就send左張遮lin既波圖比佢。
「唔洗遮啦🙈我見到😳」
「見到啲咩？」
「乳暈😍😍」
「引你😳」我send左張遮一半lin既波圖比佢。
「好大🙈幾時再黎過？🙈」
「唔知呢」
「我要再睇！🙈」見佢咁講，我再send比佢睇，今次冇遮任何野。
「我捽緊lin😳😳」我話。
「粒lin有冇硬到？🙈」
「唔知喎，洗唔洗檢查一下？😳」
「要！」佢講完，我就近鏡影左粒lin比佢睇。
「硬晒啦，又凸🙈」佢話。
「係咩？😝」
之後佢send條肉棒比我睇。
「又長又粗😍」我讚佢。
「望住你對波打，好正🙈」
「係？😳咁洗唔洗再要？」我問。
「好！」之後我又send對波比佢，今次係夾住對波咁影。
「好正呀！好大，好好飲🙈」
「射比我睇😝😝」
過左陣，佢send左滿佈精液既肉棒我睇。我覺得好有成功感，即使我得唔到一個男人，我都可以得到佢為左我而射既精液，呢份既自豪感唔係人人都明白，唔係人人都嘗試擁有過。
「聽日見？🙈」佢問我。
「好呀😳」

第二朝訓醒收唔到佢既「早晨」或者「做緊咩」既訊息，唔通我地只係just for fun?
「一陣幾點邊度等呀？」我問。
「兩點照舊太子C出口ok?」
「Okok!」
我地見面後，雖然唔尷尬但冇講野，一齊行去北京酒店。今次佢都係同櫃枱講兩個鐘，放低三張廿蚊一張十蚊，個個人就示意我地入最尾間房，同上次一樣。入到房，我放低袋，除鞋除襪，訓上床。
「今日唔扑得唔得？」我問。
「嗯！」佢笑一笑，完全冇失望既語氣。

唔扑得唔得😅

唔得😋

幾時有文啊！

乜你地冇發現Jason同呀琛都冇扑咩？

有呀

淨係口爆

點解唔扑呢

今晚應該有文未打晒

好彩，佢冇問我點解唔扑得，如果佢知，我驚佢會氹我扑，夾硬黎。

我地攤係床，佢同樣冇進一步行動，唔緊要，我等。我諗過左大約幾分鐘，我真係等唔切，我要行動先。我將隻手放係佢肉棒上，隔住褲摸都feel到硬左，我問：「硬左喇？」佢笑住咁答：「嗯！」我隔住條褲揸幾下，佢冇咩面部表情既反應，但就除左條褲，將我隻手擺入底褲。我摸到個頭有液體流出，我用啲液體整滑成條，係咁chok, 令佢舒舒服服，咁我一陣應該都會有相同既對待既。我chok到有啲攰，佢都係冇行動，不過我都會繼續服侍佢，轉一轉姿勢先。我起身幫佢含，係底褲拎肉棒出黎，發現佢條底褲好濕同有啲啲味，唔理喇照含啦。我含到”索索”聲，條俐不停係龜頭打圈，佢發出一陣陣既呻吟聲。我邊奶龜頭，邊用手chok肉棒，佢呢個嘆樣令我好有成功感。我決定要係唔需要佢幫忙chok既情況之下都射到，我要靠自己都能夠令佢射！不過我要一啲野輔助。
我邊係龜頭打圈奶，邊伸手入衫掃佢lin, 唔知男仔對lin敏唔敏感呢。呢一刻，好似男女角色調轉左咁。見佢冇咩特別反應，我出盡全力去含肉棒，成條亂咁奶，再用手chok下。佢合埋眼享受，睇得出係舒服既。我個口feel到啲精要出黎，佢始終都出手相助，好快速咁chok左幾下，就射晒入我口。嘩！有好多，我成個口都係，差啲係個口漏出黎。我行左去吐，返出黎見佢攤係床唔郁，我心諗：依家好似變左我係男方咁。

我返返上床，佢隔衫隔bra咁揸我兩邊波，都算佢識做啦。我個心跳得好快，忍唔住講左句：「不如唔好隔住咁揸...」話口未完，佢揭起左我件衫，除左bra扣，一邊啜lin一邊用手掃。「呀～好～～好舒服呀！繼續呀！」我叫得好淫。佢啜到我粒lin凸起晒，就轉啜另一邊，而隻手除我條褲，慢慢伸手入去摸豆豆。其實我對lin已經好敏感，再加埋豆豆，真係令我成身都軟晒，毫無反抗之力。死啦，佢會唔會趁我反抗唔到就插我...佢起左身，我以為佢真係要插入黎，原來佢係要奶我妹妹。「呀～～～」真係好爽，佢愈奶愈快，奶到我都feel到好多淫水流緊出黎。我感覺到兩邊lin都好涼，因為啲口水跡乾左。呢個時候，佢再啜返粒lin, 由涼涼地即刻變得暖笠笠，好舒服。佢啜啜下停左，訓返低，我問佢做咩，佢話有啲攰。我望一望電話睇幾點，原來仲有半個鐘就夠鐘。
呢半個鐘，我想送最後既禮物比佢。

我想把握呢半個鐘含到佢射。
我再次起身與龜頭碰面，佢冇對於我再含既行為而感到驚訝，只係好似死屍咁攤係床等我服侍。我聞到有啲臭...係我陣口水味同精液既混合氣味，我皺一皺眉，唔係幾想含，究竟點解我要咁自虐，明明唔鐘意含都要去做，自豪感真係咁重要？佢見我淨係用手輕輕chok, 佢捉住我整手快速咁chok, 佢個樣好嘆。我閉氣含住肉棒，條俐再次係個頭打圈，再沿住條根慢慢奶落去。「嗯～嗯～係呢個位」聽到佢咁講，我係根既位置來回咁奶。佢忍唔住要出手埋尾，我邊奶個頭，佢邊愈chok愈快。佢成條擺入我口，射出少量精，今次我冇吐。
「你吞左？」佢問。
「係呀」我話。
呢個時候房既電話響起，佢聽左。而我洗一洗塊面，著返好衫褲鞋襪，就同佢一齊離開。佢照舊送到我去地鐵，我講聲拜拜就走左，頭也不回。

返屋企途中，我回想返同呀Ben既事。其實佢都唔係好好，乜都要我服侍晒。如果真係一齊，我會唔會好似湊仔咁樣？文字上既佢就好熱情好主動，但真人就被動怕羞，佢係咪鍵盤戰士黎？我唔搵佢，佢係咪就唔會搵我？佢係咪已經認定左我係”sp”?唔會有進一步既發展？我發覺愈心急就愈搵唔到男朋友，反而係會搵左”sp”..呢啲唔係我想要既野，但有時開左個頭就好難返轉頭，有第一次就會有第二三四次...
Jason, 呀琛, 呀Ben都好好，係我間接拒絕扑野既情況之下，佢地都冇夾硬黎。點解？因為我係處女，我想個處比男朋友，而唔係比一個素未謀面既人。

feel到樓主個衰妹
每次完左都好寂寞

睇故睇到硬左
點解識唔到樓主呢d女

樓主好矛盾
咁最後破咗未

繼續睇咪知囉

即係破左
10個女人10個都唔識拒絕

唔知呢

做咩要負皮呀

出快啲

大概幾時出

可能要後日 sorry

呀Ben一直都冇搵我，我諗我地連朋友都唔係。我唔可以再比「性」遮蓋雙眼，我想休息下...
上到床，見到呀Ben搵我。我禁入skout睇，佢又send條j過黎，好煩呀頂，唔想再睇。我冇覆佢，只係周圍探索下skout既功能，睇下啲icon係咩人。有個柒到，滿面暗瘡，頭又唔梳，仲要v手勢..哪來的自信？咦有個幾靚仔，禁入佢profile睇：19cm👅sl/sp/fwb👅💦💦。唉靚仔真係唔方好...由於skout有個function係知道咩人睇過你profile, 我諗佢見到我禁佢，佢send左個訊息黎：「想唔想同靚仔有sl😏？」我ignore左佢。再睇返主頁，見到啲名好好笑，「全世界最大碌」、「粗過粗管麵」...有個icon係小火龍，個名好得意，叫「Fire」。我禁入佢profile睇，原來係約炮既，寫住「會噴火既18cm🔥」。死，佢即刻搵我：「有冇試過同fd上床？」我心諗：你啲開場白咁鳩既。

再碌多幾下，見到有個都唔錯，icon係佢上半臉，眼大大，gel左頭，年齡係25。我禁入去睇profile, 係乜都冇寫。
「Hi」比佢發現左我睇佢profile.
「Hihi」我見佢正正常常所以應返佢。
「你讀緊書？」
「係呀，你應該唔係？🤔」
「So young! 我已經畢業好幾年..」
「你都young呀，90後就young啦」
「好懷念讀書既日子」見佢咁講，乜讀書真係好過返工咩？
「讀書冇錢收，返工有😣」
「哈哈我做個行好易借錢」
「你做邊行？」我問。
「銀行😂」
「你有借？」
「有呀，借左黎買樓」
「嘩！依家啲樓好貴呀😣你買黎係for?」
「For將來打算，趁新樓就一手買左佢，不過我依家係一個人住既😂」
「咁新樓你買幾多房？😂😂」
「三房」
我睇到眼都凸埋，三房？？？咁有錢...廿幾歲就買到新樓，仲要三房，有冇咁勁？
「係呢，點解你玩交友app呀？」我轉移話題。
「識下朋友」
「Skout好多約炮😣」
「有咁易約炮咩？」佢講完，我諗起自己。
「有掛..都係睇條女架姐😂」
「哈哈你有？😏」
「哈哈有sex chat😂」
「曳曳呀你😳咁肯定有flirt啦😏」
「冇呀..淨係講性，問扑過未含過未，身材係點」
「不過淨扑冇咩癮，我鐘意攬下傾下計，睇下有冇感覺先」
「我都鐘意，不過唔知淨扑係咩感覺😂」
「唔知？」
「係呀，我未扑過😂」我冇隱瞞自己係處。
「原來係處女😳」
「你同以前男朋友冇試過咩？」佢再講。
「冇呀..只係有含，佢比較細膽」
「你冇心郁郁想試咩？😳」
「我都唔知，好驚痛😂」
「第一下係會有啲，但只要前戲夠，有返咁上下濕就好快冇事。你易唔易濕先？🙈」
「都易架」其實我又真係幾易濕。
「我以前女朋友都怕痛，不過佢好鐘意比人奶🙈」
「乜唔會臭咩？」我諗起上次呀Ben個條都有啲味。
「所以要一齊沖涼洗乾淨，洗完就唔會有味」omg原來前戲之前係要沖涼架？點解我之前都冇，點解佢地唔提出沖涼呢個活動...
「哦..原來係咁😳」
「如果你唔想破但好奇想high啲，可以一試🙈」

得你一個粉絲

點會呀

分段會易睇好多

依家開始都有分 定想再細分？

應該今晚出到

又話今晚出到☹️

係呀！等多我一陣

言下之意，佢想約我出黎搞野但又可以唔扑？
「你試過同未見過面既女仔搞😳？」我問。
「試過🙈不過會睇下相先出」
「但我地冇交換相😂」
「咁你交唔交😏？」
「唔交住😂」我唔敢交，驚會嫌我柒，同時我都驚人地柒...
「衰妹」一見有人咁打，我就覺得好sweet.
「其實我都試過..」我冇諗住隱瞞。
「試咩？」
「同人出」
「但又冇搞到？」
「冇扑呀。佢地唔知我係處，每次我都間接拒絕😂」
「咁你享唔享受？」
「享受呀！」
「咁你地開房做咩？」佢好奇咁問。
「淨係冇插，其他都有」
「有冇吹爆人呀😏？」
「有呀」
「咁叻女🙈幾時幫我呀🙈？」
「唔知呀」
「唔肯見我😢」
「我驚」
「驚咩？驚我食左你？」
「都係架」
「傻既！處係留比自己鐘意既人，我唔會偷走🙈」

佢係咪講真架？真係會有男人上左床又忍得住唔扑？我地都係傾下啲甜野，佢有過人妻sp但已經冇聯絡。我同佢講我出過三次，三個都唔知我係處，不過我都好享受，亦都冇聯絡了。

第二日，我地再次展開對話。
「你今日洗唔洗返學呀？」佢問。
「要呀放12:30pm」
「我今日放12點呀🙈晏晝個會取消左」
「咁點呀🙈？」
「得閒😳？黎我屋企好唔好？」
「好😳😳」上屋企..好緊張，有咩事都走唔到，不過淫底既我都忍唔住應承左佢。
「咁青衣地鐵等啦，近唔近你呀？」
「Ok呀」我冇同佢講係邊返學同住邊，如果佢問到，我應該唔會講真話。
我差唔多到就同佢講，佢話係馬莎等緊我。我搭幾條電梯落去，離遠見到有個高高地既男仔著住恤衫西褲，一手拎公事包，一手拎電話，我諗係佢了。我行近佢，佢望住我望住佢，笑一笑，就話：「你洗乜咁驚交換相喎！」我問：「點解咁講呀」佢話：「你咁靚女」我笑笑口話多謝。原來佢就係住地鐵上蓋，好似好有錢咁呀...

入到屋，雖然係好大，但所有野都好整齊，一啲都唔似係一個男仔住既屋企。
「你屋企好乾淨呀」我忍唔住讚左句。
「當然啦，呢個鐘點唔錯架，我搬新屋都會搵返佢」

我第一次上人屋企係約搞野..我究竟知唔知自己做緊咩。

「放低個袋係地下啦」佢邊講邊幫我除袋。
我唔知應該做啲咩好，主動入房？入廁所？除衫？定扮下野參觀下間屋先？佢屋企個窗好大，我望出去，係運動場。突然，佢從後攬住我條腰，錫左我塊面一啖，問：「有咩睇呀？」我話冇呀，佢就帶左我入廁所。
「一齊沖涼先啦」佢講完就幫我除褲，我都幫佢解開衫鈕。我依家完完全全地係佢面前赤裸住，好怕羞，不過都主動行入浴缸。
「你身材好好」佢讚我。
「係咩？」我好怕羞咁問。

pish

push

你身材好好

岩岩入尼未睇到 開頭睇到盲咗咁

聽晚先出到

「雖然唔係我見過既最好，不過都算係top幾個！」
我比佢讚到口啞啞。我背住佢，佢邊用花灑淋我邊揸波，唔知係咪因為水既潤滑緣故，我覺得對波特別軟同林。
「好大呀！」佢話。
「都唔係你見過既最好啦」我串返佢。
「衰妹！」佢講完，就行去我前面強吻我。
佢邊錫邊閂水喉，摸住我塊面錫，對手慢慢向下移，挑逗我粒lin, 又彈下粒lin, 最後指頭捽lin, 仲捽到愈黎愈凸同硬。

我好鐘意被錫呢種感覺，自從呀琛走左，我就好懷念同人錫既感覺，今次呢個有錢仔既技巧都唔錯，邊錫邊玩lin, 雙重享受，幾正。

突然佢停晒手，拎住肉棒，好似想隊入黎。
「唔好啦」我阻止佢。
「依家咁濕，唔怕痛啦」
「唔好啦..我太想」我拎住佢肉棒，阻止佢入黎。於是我跪低，用口接住肉棒。沖過涼既肉棒果然冇味，似係含住一條水棒，既然冇味我就可以盡情咁玩弄。

由於成條都有水，加上我既口水，肉棒變得特別潤滑。我用俐奶龜頭個窿邊，再用手扯一扯低少少包皮，就沿住凹入去個圈係咁奶，呢個凹入去既位置令佢好爽。我再沿住凸起既筋部來回奶，佢爽到「嗯～嗯」左幾聲。佢抱返我起身，成塊面隊過黎對波度，係咁奶波邊。其實波邊都有少少敏感，愈奶近乳暈就愈敏感，但佢係都唔奶入啲，令我好心急。
佢用手捽我下面，問我做咩唔剃毛，我冇答佢。一搵到豆豆，我就敏感起上黎。「呀～～」佢趁我叫既時候，就慢慢奶入乳暈，令我更敏感，叫得更大聲。

「上床好唔好？」佢提議。
「好呀」可惡，竟然係我好敏感好想繼續要既情況停止，不過床上又會係另一種享受。

Sor呢篇有啲短下次出係後日！

快啲

你都知短啊

知所以下篇會長返啲

11:30pm出

佢幫我抹身，我又幫佢抹，雖然抹得唔乾但我地都上左床。
「你一個人都訓雙人床？」我問。
「係呀」
「方便你帶啲女上黎呀？」我笑住咁問佢。
「你講到我有好多咁，我帶過一個咋嘛，人妻黎。」
「哦...」
「人妻特別多水」佢補充。
「唔知你多唔多呢！」佢講完就趴左上黎錫我塊面。有經驗果然好好多，我好快就投入左呢個過程。佢邊錫我條頸，邊捽我豆豆。佢捽得好有技巧，時快時慢。
「呀～～呀。。」係我就黎爽到要淫叫時，佢突然停手，好溫柔咁問：「係咪好想要呀？」
「嗯」我笑住答。
「叫得淫啲先！」佢講完，就變返慢慢捽豆豆。
「呀～！！」佢愈捽愈快，令我忍唔住叫。
「咁就已經係淫？」佢講完，就慢慢插隻手指入去。
我有啲痛，就叫佢細力啲。佢伸左三分一隻食指入去，問我痛唔痛，我話少少，佢好似想嘗試伸晒隻手指入去...就專攻我敏感位置，務求令我出水，可以入去入得容易啲。
「呀！痛呀..」我話。
「都未入到半隻手指」
「真係痛呀」唔知係咪因為我太緊張...定唔夠濕呢。

佢摸到我下面唔係幾濕，就開始攻我對波。
「唔記得你對波添！好正呀！」佢兩隻手分別捽我兩邊lin, 不過捽得好慢，搞到我好痕，好想要。「呀～～嗯。。好痕呀～！」我叫。佢聽到我咁講，就加快速度，仲用俐不斷撥粒lin, 一隻手掃另一邊lin, 我feel到自己已經出左好多水了。
正當佢玩粒lin玩到我開始麻目既時候，佢另一隻手摸豆豆。「嘩！濕左咁多既」佢再次伸手指入去，今次伸左三分一隻中指。雖然今次唔太痛，但我唔想佢伸入黎。佢係入面探索左陣就拎返隻手指出黎，不過..再入黎既係一樣更粗既野。見到佢要插入黎個下我嚇親，肉棒係穴口捽下捽下，對於我黎講係冇乜感覺。佢慢慢插入黎，唔知係咪因為我太緊張，所以好痛。
「呀...痛呀！」
「都未去到去」佢講完就慢慢磨入去。
「唔好啦，好痛呀...」我阻止佢。
「入少少試下啦」佢堅持。
「我會好溫柔架，唔洗驚」佢邊講邊繼續磨入黎。
「呀..好痛呀...」我皺晒眉咁講。
「入左少少咋」
「唔好啦..我未準備好，下次先啦」
「好啦好啦」佢見我唔願意，都冇強逼我，就拎返條肉棒出黎自己chok.
痛完就好攰，我攤係床望住佢打飛機。佢見我咁攰，都冇叫我幫佢chok, 只係一隻手fing我一邊波，望住搖下搖下既波打飛機。

我真係好開心，為自己既身材而感到自豪，因為能夠令對方舒舒服服發洩出黎，要咁做先令到男人focus係我度。即使留唔住佢個心，都留到佢個身，我知都係逢場作戲，不過呢一刻開心就足夠。

佢差唔多要射，就行去廁所射左佢出黎，我仲以為佢會射落我個身添。佢返返黎，就訓係我側邊休息，禁下電話。

more?

咁依家點

moreee？

唔好意思各位我打緊 希望聽日出到

「係呢，點解你要玩skout呀？」我決定打破沉默。
「自從上一個人妻，我就冇玩，見得閒冇野做先開黎望望」
「想搵sp?」我問。
「唔係既，但如果咁岩遇到都ok架」佢講完，攬住我條腰。
「咁你有冇搵其他人？」我問。
「冇呀，有你就唔會搵其他人啦！」
「真係？但我唔係想搵sp喎」
「咁你想搵咩？」
「Um..你估下」我唔知同唔同佢講真話好。
「朋友？」
「唔係」
「Um..男朋友？」
「係呀，係咪好傻？」
「都唔係呀，不過要小心啲，唔係個個都係好人」
「你覺得點先係好人？」我問。
「好似我咁囉」佢講完，即刻錫埋黎。
我地濕吻左幾分鐘，身貼身，好溫暖。好耐都冇試過有呢種感覺，其實keep住呢啲關係都幾好呀，雖然冇名分，但起碼有個人係身邊陪伴住，都唔錯呀...
錫錫下，佢又開始錫落去。一錫到條頸我就有啲痕，佢見我縮一縮，知我痕，就不停”吱”我腰，我痕到反抗唔到，比佢踩住上。一”吱”腰，我個身係咁郁，對波亦上下左右搖，佢一直望住對波，最後一邊”吱”腰一邊揸波，仲話：「淫妹對波係咪特別大！」佢咁講，我好怕羞...佢撫摸住我全身，我合埋眼享受緊。
忽然，有啲野再次頂住我下面....

More！一直有追開，好睇

一直追post 仲諗住幾時會追到幸福結局 點知就live左

真係「一個接一個 也沒有結果～」

頂exactly只係我唔係A0

「你做咩呀？」我開眼，見佢條野隊緊入黎。
「試下，好唔好？」佢好有禮貌咁問。

我猶豫左一陣，應唔應該比佢破？定應該比返男朋友？如果佢呢刻話做我男朋友係咪就比得佢破？唔係唔係，我唔想先性後愛，我渴望既愛情係先愛後性。

「Um..唔好啦，我未ready..」我拒絕。
「好啦」佢係穴邊撩左幾下就拎返出黎。
「我幫返你啦」我講完，佢就轉返身訓低。
我摸都冇摸就放左入口，將口入面既口水塗滿成條肉棒。我前後前後咁含，感覺好似食緊牛奶樂，一樣咁滑，只係溫度唔同。
「你啲技巧都唔錯喎」
「邊係喎」我心諗：我含過幾條，差極有限。
「你含過好多？」佢好似睇穿我既內心。
「唔係呀，得ex咋嘛」我隱瞞。
「係咩？技巧好好喎，仲好過人妻！」
佢又將我同人妻比較，掛住人地咪搵人囉！我「嗯」左一聲就繼續含，已經含到硬了。我用手chok幾下，佢再幫手chok下，隻手仲借意挑逗對波，邊掃lin邊打飛機。「嗯～嗯～」佢邊打邊呻吟。見佢咁爽，我再擺返入口，用最快既速度前後咁含。我諗係時候了，佢又出手，極速咁chok, 再隊埋入我口。一堆精液就咁樣射晒入口，佢摸下我個頭，遞左卷廁紙比我。
「唔洗呀」我耍手。
「你吞左？」佢好驚訝咁問。
「係呀，做咩？」
「冇，估唔到你會吞，我之前個個唔會吞，佢話核突」佢又將我同人妻比較，我「哈哈」左一聲以作回應。

突然，有道強光係窗簾邊射入張床。我望一望，原來間屋係西斜。
「我想睇日落呀」我講完就起身衝出去睇。
「你諗住全裸企係塊落地玻璃前面睇呀？」佢遞左條毛巾比我。
「哈哈係喎！」我接過佢條毛巾。
我係客廳睇，真係好靚，咁岩個天粉紫色，令今日既日落錦上添花。佢係後面攬住我，係我耳邊問：「想唔想日日都睇到呀？」我笑一笑，冇答佢，繼續睇。佢拎左部電話出黎，比我睇佢之前係屋企影既日落，真係好靚。我再望下個時間，原來已經六點幾，係時候返歸食飯。
佢唔比我走，攬住我係咁錫，將我推落梳化，拉開我條毛巾，狂錫對波，又係咁啜lin, 成對波都係佢啲口水。「呀～～呀～嗯～～」我都覺自己叫得好淫，但真係好爽好舒服，我忍唔住「呀～～～」得好大聲，因為佢邊啜lin邊摸豆豆。我覺得自己好釋放，淫到自己都唔敢開眼接受自己。

玩到七點幾，真係要走了。佢幫我著返好衫褲，幫我拎袋，同我一齊落去，送到入閘就道別，仲要摸下我個頭話：「拜拜喇衰妹！」

其實呢個有錢仔都唔錯呀..可惜食過人妻，我唔係唔鐘意另一半有過sp, 只係唔想係食人妻咁衰，不過佢其他方面都好好，最重要既係，有錢。

絲打加油！依家甩左鋪癮未？

當然甩左啦！

叻啊絲打 快啲搵個男朋友 安安心心比個第一次佢

搵緊

聽日出

或者，我配唔上任何既男人。表面睇，我係一個乖乖女，細心體貼，仲要係處女，係香港男人夢寐以求既另一半，但實際上我含過好多條撚，比幾個非情侶關係既男人魚肉過，只係冇扑過既臭雞。我有不斷反思，同自己講唔好再咁樣落去，咪一世都搵唔到男朋友，但始終諗法未必match到現實既行為。的確，我地唔想做既事，到最後都可能會發生左，有時叫自己唔好顧住打機要溫書，結果都係會走左去做其他野，而溫書既事就忘記得一乾二淨，係控制唔到架...魔鬼始終都戰勝天使。

呢幾日有錢仔都有搵我，不過我冇覆佢，諗左好耐應唔應該再出，一出左就上癮，但學校仲有十萬樣野要做..好糾結呀...

其實點解我要咁折墜，要以肉體交換對方既愛錫、關心，旁人一定會話我傻、話我唔潔身自愛、話我再係咁就唔會搵到男朋友，我唔係唔想搵，只係冇合適。講開男朋友，我係skout都有遇到一啲三日唔埋兩日就話鐘意我，但只係閒話家常，傾左少少淫野，就話鐘意我，究竟男人係咪咁輕易就有網戀？
放空左幾日，我都唔太知自己想點，太心急搵男朋友就有反效果，換黎既只得性。

我再次禁入skout八卦，見有錢仔不停搵我，佢話好開心好享受，問幾時再黎。其實我覺得佢技巧好好，令我好爽好舒服，我唔係唔想再黎，只係驚會比佢氹到破處。我同佢講唔出住，佢send左個唔開心emoji比我，我地既對話就結束左。我見有幾個message, 禁入去睇，有幾個人。
Chat Request:
Alex, 20 - “Hello”
Hin, 23 - “Hi👅”
Sam, 20 - “Hi”
Chris, 22 - “Hi~”
Danny, 21 -“嗨大家做個friend呀😄”

我應該覆邊個好？

alex or sam

點解

我啲舊讀者去左邊呀

好想快啲有得睇呀！
我都想有女仔愛

出快d

新人 睇左頭幾篇 留個名陣間起身繼續睇
無扑有含仲要錫埋究竟算係咩關係 我都想知
樓主方便自己解答一下？
Btw 第一個男仔起碼叫做肯講清楚 好過唔清唔楚仲要繼續搵你便宜

我都想知咩關係 算唔算sp

本身一直追開呢個故，點知樓主出文愈出愈慢，仲要次次都出勁少，真係愈睇愈冇心機追落去，每次都隔兩、三日先出文，等到連個故講到邊都唔記得想有人追故首先要出文出密啲快啲

Sam?我諗起呀琛。呢個名有種似層相識既感覺，所以我揀佢。
「Hi」我覆佢。
「What are you doing?」
「Nothing, feel bored」見佢用英文，我都用英文覆，唔知佢係咪外國人呢，icon似係外國影。
「Me too..what are you looking for here?」
「No specific, just explore」我要用我啲垃圾英文溝通。
「I met a girl before but..」
「Through skout?」我問。
「Nope, other dating app」
「But what?」我問。
「We haven’t contacted for one month」睇完佢咁講，我唔係好明佢想表達啲咩。
「Do you think meeting someone through dating app will long-lasting?」我問。
「I don’t know..」
「Miss her?」我問。
「I think yes..」
講到呢度，我唔知覆咩，唔慣同外國人傾計，好似冇咩話題咁。
「This is your first time to use dating app?」佢見我冇覆就問我。
「No, I used last week but I think meet friends through dating app is boring」我9up一番。
「Sometimes yes. Some just chat a while and go away.」睇黎佢係交友app受左好多挫折。
「Where is your icon taken from?」希望佢唔會怪我錯文法。
「From Italy. Is it beautiful?」哦..原來佢係意大利人。
「Yes! I like taking scenery also, it makes me feel comfortable!」
「I realize it from your icon」係喎我都唔記得左自己icon都係風景相。
「Hahaha」

好辛苦呀大佬，要用英文傾計，感覺好formal. 佢冇覆我，我亦都冇搵佢，睇黎我揀錯人覆。

到夜晚，我都忙住做assignment, 冇留意電話。食完飯，我望一望，見個鬼仔send左幾次訊息過黎。
「How about you? Where is you icon taken from?」
「Busy?」
「Left?」
佢每個訊息都分別相隔一兩個鐘咁send黎，原來我都有五六個鐘冇睇電話。
「Hong Kong」我覆佢。
「Are you from HK?」佢問。
「Yes haha」我答。
「我都係香港人😂」

SP有扑架
我覺得所有男都係利用你對佢地既傾慕之情

但口交都算sex喎..

唔出得密都大篇d啦
一件事要分開兩三篇講 睇得好辛苦

但始終佢地都無扑你（女主角）
再者佢地都無講清楚自己當你係"咩"
而SP依個身份既定位都係你自己諗出黎 或者由頭到尾佢地都唔係咁諗
識個男仔都係乜都同個女仔做哂 但係就偏偏唔寧願插旗（唔寧願俾個身份個女仔）
咁有句說話我都幾認同：不主動 不抗拒 不負責
有免費野唔通唔食咩 你都唔會啦 正常人都唔會啦
有好野有益數一定會用到最盡 這就是人類

既然佢地又唔洗負責 又有女自動送上門 食 何樂而不為？

Ok sorry我盡量 呢排趕緊fyp
唔好棄故呀

喂 哈囉

你咁講完 咁究竟係咩原因男仔會肯拍拖
分得清齋玩同認真架嗎

我自己覺得 男仔會肯認認真真拍拖 係因為想俾個確實既名份俾個女仔
真係想同個女仔有長遠既發展 而唔係兒戲玩玩下
都係之類既原因啦

至於淨係玩既話 大多數都係唔太上心 或者真係唔夠鐘意
可能都會鐘意既 但係個種鐘意唔夠個男仔去插旗
如果係免費既野 更加不被值得珍惜 就好似我上面所講既理由一樣
免費野 跌左都唔會覺得肉赤 係咪？
就好似你有一日係條街到跌左報紙送既老麥優惠劵 你都唔care啦
但反而如果你跌左一張1000蚊紙 你就會好肉赤好心痛
同一個道理姐

幫手推下

幫手推多下

樓主作得幾好 琴日係公司一次由頭睇到尾 睇到唔肯做野好想追落去

我笑左，原來大家都係香港人，搞咩要用英文吹水吹咁耐。

「😂😂😂原來大家都係香港人！你係外國？」我問。
「係呀」
「你係個邊讀書架？」
「我exchange緊，仲有幾個月先返香港」

佢提起exchange, 我就諗起呀琛。咁岩呀琛英文名又係Sam, 會唔會係同一個人...我決定套下佢料。

「係呢，你岩岩話係交友app識左個女仔..佢點架？」我問。
「佢好好😂純粹覺得自己配佢唔起」
「下😂你對佢有意？」
「我都唔知..」
「咁佢對你點？」我再問。
「我知佢鐘意我」
「咁就得啦！唔好諗邊個配邊個唔起啦，兩個人一齊，開心舒服就得，唔好受外在環境影響」雖然我唔知佢係咪呀琛，但呢啲安慰說話係適用於任何人。
「哈哈唔好講佢啦！咁你呢？你遇到啲人係點架？」

死啦，我應唔應該同佢講事實，話我遇到既人全部都開晒房？定9up下算？

「Um..啲人都ok既但冇一個長久」我話。
「長久？你想搵長傾既？」佢問。
「我想搵男朋友..係咪好傻haha?」
「唔係呀，交友app都會搵到既但機會微啲囉，如果遇到就真係好好彩」
「真係好難遇到，我諗我都要放棄」
「😂」
我冇覆佢，究竟佢係咪呀琛呢？點先證實到佢身份？

等緊樓主搵到男主角 唔知會唔會係阿深呢

其實我真係好唔明啲男人（/女人）
好似成日都好難正正常常一條心 一齊就認認真真
成日好似鬥智鬥力捉心理咁
好辛苦 又risky

各位大佬 今日出

第二日晏晝，見到佢搵我。
「Good morning」佢話。
「依家都唔早啦」
「我呢邊依家先朝早🌝」
「原來我地差六個鐘😂」我岩岩google完先知。
「Time to go school」
「Haha ok!! Find me when you free😂」
「I always free ga😂」
「比心機上堂啦！落堂搵我」

我打完就冇睇電話，繼續做assignment. 其實佢係咪呀琛呢..又係去左exchange, 又係同年，又係咁打英文...

「Miss me?」我一兩個鐘後再睇電話，見佢send左個訊息黎，仲口花花添。
「Ok la😂」
「係呢你幾高架？」我繼續講，希望得知佢身份。
「180」頂呀琛又真係180..
「好高喎！」我讚佢。
「Ok la😂How tall are you?」
「166😂」我答。
「You are tall also🌝」
「其實去exchange好咩？捨得咩？」我問佢。
「Half year is ok la」
「你捨得個女仔？」我開始入正題。
「I met that girl after I had applied the exchange programme」
「一個exchange就拆散左你地😟」
「Actually we are not couple😂」
「但都好可惜呀...咁佢有冇送你機？」
「冇，我地最後有少少不歡而散，我令佢有啲唔開心..」
「下🤔冇事嘛你地？」我問。
「Let it go la😂」

我覺得佢好似迴避緊同個女仔既事。

「咁你係意大利有冇識到女呀？😏」我再問。
「Haha actually I am not heterosexual😂😂」
「下？咁你又話對個女仔有意？🤔」我feel到就黎會得到我想要既答案。
「Not heterosexual ≠ homosexual😂」
「咁係。。？😂😂😂」
「Bisexual lor」

BINGO! 佢真係呀琛！我冇話佢知我係邊個，係有少少反應唔切既情況底下我覆左「😂😂😂」就放低左電話。

其實我都有啲掛住佢，可惜我地最後搞到奇奇怪怪咁，好似已經認定左變回陌生人。

到夜晚我睇電話，唔見佢有再搵我既痕跡，我主動問佢做緊咩，佢冇覆我。隔一個鐘再睇，都係冇覆。算了，應該係時差問題，可能佢上緊堂唔得閒。

第二日起身，我望一望電話，都係冇佢既訊息，我以為有bug所以先冇彈訊息出黎。我禁入skout, 一個訊息都冇..咪住，唔單止冇佢既訊息，連佢個名都冇埋....
反而，我發現左另一樣野。

係咪好刺激

估下係咩事

唔好意思要停故一星期 今個星期要趕fyp

加油樓主，支持你

新讀者留名呀 睇到都幾有feel，會諗起以前一啲同人曖味既事。
同樓主經歷既並唔係一模一樣，但自己以前都好鐘意曖味既感覺，亦都好易對人有feel，頭幾次可能都會信下一啲甜言蜜語，慢慢聽得多同撞過幾次板之後都唔再信呢啲甜言蜜語同所謂承諾。

曖昧讓人受盡委屈，樓主 唔知道你係真人真事定亂吹啦，唔知你既感情事有冇改變咗你一啲諗法等等，但真係再容易投入一段感情都好，你都要適可而止，睇路呀，如果唔係最傷既都只係你自己。

老土啲講句啦，你唔愛錫自己邊有人愛錫你呢 同為女仔，雖然唔係你邊個同埋其實都冇呢個資格講呢啲野，你當我廢嗡就算啦，假如你所講既係真人真事，唔好亂同陌生人含呀摷呀嗰啲喇雖然有性需要係正常，不過正正經經揾個男朋友咪仲好（唔好問我點正正經經揾但認真覺得如果對方聊你講18+野你應該要拒絕真係同你有同一個想法既男仔係會尊重你）

唔覺意講咗咁多廢話 期待樓主之後既故事 同埋好想知你個處比咗邊個 （我估比咗有錢仔 最後你會比佢氹到） 睇到好肉緊呀 趕完fyp快啲出文呀唔該

明白明白努力搵男朋友中！多謝你繼續睇就知個處去左邊

追到live.
作者加油。

加油呀樓主！Fyp大家一齊加油
Btw覺得你寫得好有趣會keep住追

竟然會係有趣

對我來講係好新穎嘅戀愛觀同經歷，可能因為自己同身邊女仔fd都冇乜戀愛經驗

哈哈多謝你

推。

聽日考試但一頁都未睇過

你都無出過文

再推。樓主加油。咪棄故呀。

當然唔會棄故啦！我驚你哋會棄故
Btw今日會出到

我冇收到呀琛既訊息，連佢個名都冇埋，仲比我發現到其他野。我見到有另一個人搵我，名就普普通通，叫Jeff, 但icon係熟悉既側面...係Jason. 今次太好，可以比我玩返佢轉頭。
「Hi」我應佢。
「Hello, 你隔咁耐先覆既🙈」
「忙嘛，呢排考試，仲未完...」我諗返起我識Jason個陣係上一次既考試。
「我都係考緊呀🙈」
「你都讀緊書？」
「係呀，讀緊Econ🙈你呢？」
「我讀幼兒教育」我9up.
「你鐘意小朋友？🙈」
「Ok啦😂」
「你做咩會玩skout呀？」佢問。
「無聊八卦下」
「我都係🙈」
其實我好憎佢，佢當我係一件玩具，用黎攝時間同填補空虛。不過，我應該點報復？
「係呢你有冇女朋友架？」我問。
「冇呀😞」
「近排散左？」
「散左好耐啦」
冇理由架，明明幾個月前仲係朗豪坊見佢拖住條女..Player真係player...
「唔寂寞咩？」我問。
「都唔算既」
「我意思係你細佬😳」我挑逗佢。
「😳😳寂寞呀」
「咁點算好🙈」我問。
「靠你🙈🙈🙈」
「我？😳」佢想點呀，唔係約出黎呀嘛..
「出黎😳」
頂真係約..fk!我先唔會！
「唔好啦🙈怕羞」我拒絕。
「咁好啦！」
之後我冇覆佢，佢亦冇搵我，睇黎佢已經搵到其他獵物。

雖然我地只係傾左幾句甜野，但都激發到我既淫意。
我禁返出去home page, 見到又有啲人搵我。
Chat Request:
Kelvin, 21 - “Want to chat?”
Sky, 24 - “大波妹？😳”
Frankie, 20 - “Tonight ok?”
Joseph, 20 - “Hk?”

我accept左Sky.
「叫我？😳」我問。
「你係咪大波妹先？😳」見佢咁打，我以為佢識我。
「Um..見人見智啦🙈」
「等我判斷下😈」
我諗左陣，究竟好唔好再踏上呢條路..依家係咪興先性後愛？定係say no, 認真係現實生活搵男朋友？

出多啲！

點解樓主好似寫緊我咁 一路睇一路有種似曾相識嘅感覺

幾日出一篇
一分鐘唔洗就睇完

對唔住呀我呢兩個星期又fyp又考試 考到星期四
應承大家會出密啲

快d岀文啦大波妹

除曬褲先一篇

呢條路 真係會後悔的

玩夠就收手啦 十個有九個玩apps嘅都係狗公 剩低嗰個係咁啱玩夠想收手

快啲到星期四啦等你啲文等得好辛苦啊

我冇聽「天使」既說話，決定要踏上呢條不歸路。

「要判斷啲咩先？😳」我問。
「你話呢大波妹？」
見佢再次讚我，我揭起件衫影左張相比佢睇。
「😍😍戴住bra都咁大，仲唔係大波妹？」
「唔大呀😳」
「好少見到咁大🙈你肥唔肥？」
「肥呀，64kg😢」
「咁都肥？啲重量一定係去晒對波度啦」
「邊係喎😳」再次受到讚賞既我，真係好開心好自豪。
「唔知冇戴bra會唔會再大啲呢🙈」佢問。
「洗唔洗檢查下？😳」
「你話呢？😍」
我除左件衫，將兩條bra帶撥落手臂，影低比佢睇。
「對奶好大呀😍好誘人，好似就跌出黎咁😍」
我想再得到讚賞，就夾左少少波同向前傾，影低比佢睇。
「😍😍對奶跌緊出黎啦！繼續！！」

我覺得佢好似睇緊戲咁，我好享受演呢場戲。我慢慢除個扣，幻想係是但一個男人幫我除緊，再影左張相比佢。

「做咩遮住半邊lin🙈開出黎見我🙈」佢話。
「怕羞🙈🙈」我話。
「快啲啦大波妹🙈」
我唔敢send, 雖然之前都send過冇遮既相，但唔知點解突然有種驚既感覺。
「怕羞呀🙈」我再講多次。
過左陣，佢send左佢條J比我睇，就話：「褲都除埋啦，好想要🙊」
「聽日先😝」我話。
「聽日開房？😏」佢問。我打左個突，咁快開？都未了解...
「聽日先算🙈」我話。

第二日，我地冇傾計，大家冇搵大家，睇黎佢已經放棄左。但夜晚上到床，見到佢搵我。
「未訓？」佢問。
「未呀不過上左床」
「唔著衫訓？」佢問。
「有著呀😂」
「想幫你按摩🙈」
「按邊？😳」我問。
「當然係大波波啦🙈」
「我好敏感架😳」
「咁正🙈想舔你全身，綁住你咁舔😍」
「我會叫得好勁架🙈」
「等你欲仙欲死，比我綁住就走唔甩🙈」
我諗起都刺激，未比人綁過，一定會顯得我更加淫更加放。
「你綁過其他人？」我問。
「好少，但試過一路綁住一路插🙈」

Shit..我好似冇同佢講我係處，更加冇講我未想破處住...我好糾結，應唔應該求其比個處人地，個個都話扑野好爽，破個下係咪好痛？但破完就會好爽好正...

「係咪諗起都正呢」佢見我冇覆就再send多個訊息過黎。
「係🙈不過可唔可以唔插？🙊」
「處？😳」
「係😣😣」
「唔想破？」佢問。
「唔太想住，怕痛」
「痛係因為唔夠濕姐😳我都破過ex, 佢冇嗌痛，只係破個一下有啲啲感覺」
「唔敢住😣」我拒絕。
「都可以照出黎架😝」佢提議。
「唔插得唔得？😢」
「冇問題，我都可以令你好爽🙈」
「好呀🙈」

自從有錢仔個次，我都冇同其他人出了，但同人係床上既時光依然歷歷在目，每次都同唔同既人試其實都幾好，搞下新意思，有新鮮感。
第二朝我睇電話，見佢係我訓左既時候send左訊息黎。

「不如一齊食晚飯之後開房？😳」佢問。
「今晚？」
「你ok?」佢問完，我有啲怯，不過都算啦，豁出去。
「好！幾點？」我話。
「7點旺角等？我放工先黎」
「Okok到時見」

我地都唔知對方係咩樣，大家都好夠薑。我從佢icon睇到佢半邊面，樣唔差，睇落幾高，其他乜都唔知，只係見佢既技巧好似唔錯，又花言巧語，我諗實戰都會令我幾舒服，所以就應承佢。

差唔多7點，我係旺角地鐵等佢，我周圍望下睇下見唔見icon既佢。佢同我講佢拎住公事包，著polo, 企左係E出口既美心附近。我行近美心，望到一個拎住公事包著polo既男人，外貌一啲都唔似24歲，同icon唔太同樣。

呢一刻，我想走。

阿叔黎？

快快快

新讀者由頭追到live

留名

加速

一月出撚到依架都仲未推得爆 樓主 你無心出文就不如摺左佢啦

你唔等得可以唔等 可以棄故 但我就一定唔會棄

我唔想hea寫 想認認真真寫到個故出黎 可能你地覺得我出得慢 每篇又好少 但我真係諗過度過先寫出黎 我依家final year比較忙 考完試仲有n份assignment要交
你可能會話我可以完晒sem先開post 其實係我心急想快啲比大家睇篇故 如果我耽誤左你地啲時間 對唔住
有心繼續睇 支持我既 多謝你地 我會比心機寫落去

係唔係真人真事

你覺得呢

G持！！！！！！！！！！

支持。
推。

覺得講心路歷程好睇
甜的話多多益善，少少無拘

好寫實

樓主 我認得上面條友 好鍾意催人出故架 仲要態度好差你慢慢寫啦 會睇嘅人自然會睇

我覺得係

等樓主

今晚出

謝謝大家耐心等候

今晚要睇到先訓 冇得睇唔訓

比多五分鐘我

不過走又好似好衰仔，更何況我地已經有眼神接觸，走唔甩。著polo既人令我感覺好成熟，似28, 29歲，樣好普通，高我啲啲，目測170. 佢行近我，我say hi, 佢都好有禮貌笑住咁打招呼。
「想食咩呀？」佢問。
「冇所謂，米線個啲乜都得」
「有冇食過農米莊？」佢問。
「有，好食呀」
「去食？」
「好呀」我講完，仲以為會dead air, 原來佢都好多野講。佢同我講前排都有約女出黎，有時都會有第二三四次，不過呢排公司有大project就冇約，佢係忙完之後第一個約既人係我。食野既時候都冇乜dead air, 望多佢幾眼其實都已經冇第一眼望既咁差。

「你平時有冇睇av架？」食食下既時候佢問我。
「有不過唔多」我周圍望，睇下有冇人聽到，之後細細聲答佢。
「你睇開咩類型架？」佢眼神帶點猥瑣。
「Um..我唔鐘意睇歐美，通常係睇日本，同埋淨係睇前戲，去到扑野就會搵另一條片黎睇」我講到有啲怕羞。
「點解呀？個part都好睇喎！」佢有啲驚訝咁問。
「一去到個part, 我就替條女可憐同辛苦，一個年輕貌美既女仔要比啲呀伯呀叔屌，好慘呀」我解釋。
「呢個係佢地職業黎嘛..」佢話。
「我知...但都好慘，比個cam影住會好尷尬，做都做得唔自然」我話。
「咁你呢？你睇開咩架？」我問。
「我有時會睇sm」佢細細聲同我講。
佢講完，我諗返起佢話試過一路綁住一路扑，仲話要綁住我....
「哦..哈哈！我好似冇睇過」我既語氣帶點無奈。

食到尾聲，我準備拎錢出黎，佢叫我收返埋，話請我食。我冇推黎推去，因為驚「拒絕佢」會成為一陣既「sm懲罰」，我講左句多謝就同佢一齊行出去。佢帶我去左附近一間賓館，環境同格局都比我之前去既好得多，我諗價錢都會貴得多。
「幾錢？」我問。
「你唔需要知」佢撇下一句就繼續上樓梯。

入到房，我呆左。呢個設計一啲都唔似賓館，只係似面積細少少既酒店房。眼前既雙人床好乾淨，兩旁既矮櫃上各有一盞枱燈同廁紙，牆上亦有部小型電視。
我視察完，背向天花咁攤係床。佢走過黎，係我對波同張床之間既少少空隙攝左對手入黎，一手揸落去，連續揸左幾下，我忍唔住「嗯～～」左聲，佢仲輕吻我條頸，係我耳邊問我沖唔沖涼。呢刻我好享受，唔想沖住，我扭頭話唔去住。佢愈揸愈大力，邊揸邊除我褲同底褲。之後佢用命令既語氣叫我除衫沖涼，我嗲佢：「你幫我除～」
我面向佢，佢幫我除左件衫，露出對波，佢話：「真係好大呀」
「幫我除埋」我笑住咁講。
佢除左個扣，慢慢將個bra除落黎，話：「大波波好靚」

我好怕羞，行左入個企缸，佢亦都好快除晒衫褲，一齊企係入面。佢開水淋一淋我個身就閂返個水，用旁邊既沐浴露搽我全身。一掂到乳頭，我震一震。
佢見我乳頭好敏感，就問：「敏感呀？」
「嗯！」我邊笑邊點頭。
「大波淫妹」佢笑住咁叫我。
佢係我兩邊乳頭徘徊咁掃，周不時搣我粒lin, 令我不停淫叫。
「夠皮未呀大波波？」佢問。
「未呀」
「咁淫？等我加倍先！」

主角個處應該俾左呢個人

今日仲有冇

暫時冇

你可以訓教

佢再加多啲鹼液搽係我patpat度。
「原來唔單止波波大，patpat都好大喎」佢拍幾下又揸幾下patpat.
我都未反應得切，佢隻手伸去妹妹，摸索緊豆豆。
「好多毛呀」佢話。
「嗯..呀～～」我本來想應佢，但佢一搵到豆豆就係咁掃，另一隻手就徘徊係乳暈，我忍唔住叫左出聲。
「爽唔爽呀？」佢語氣好猥瑣。
「爽呀！」我好滿足咁同佢講。
「想唔想再爽啲？」
「想呀！」
「真係淫」佢講完就開水沖走啲鹼液。沖水期間，佢都洗左條肉棒，仲用肉棒hi左妹妹幾下。閂左水，佢係我乳暈旁奶黎奶去，雖然冇奶中粒lin, 但我都有少少敏感。
「嗯～嗯」我叫左幾下。
「呢個位都敏感呀大波妹？」佢問。
「少少...」
「係咪好想我奶入啲？」
「嗯...」

佢沿住乳暈邊奶，另一隻手搓另一邊lin.
「呀～！！」我忍唔住叫。
「粒lin開始凸起啦！係咪愈淫就愈凸？」佢再次好猥瑣咁問。
「唔～唔知～呀～～！」我叫得比之前大聲，因為佢已經由搓變為奶lin頭。口水更加令我敏感，我愈叫愈大叫，仲講左句：「大～大力啲～好～好～好舒服呀～！繼續呀～！」
「係咪愈大波就叫得愈淫？」佢問。
「唔～知呀～」
佢將我隻手擺係肉棒上，我chok左幾下，再望一望，唔長唔短，係好普通既一條肉棒。我愈chok愈快，突然佢捉返住條肉棒，準備塞入黎..
「做咩呀？」我問。
「破你」佢話。
「唔好住啦」我笑住咁講。
「咁我地出去玩啲勁野」佢講完就行左出去。

我面向天花板攤係床上，合埋眼，回味緊岩岩係廁所發生既事。係我合埋眼期間，我以為佢會繼續服侍我，但冇晒聲氣。我開返眼，見佢係公事包摷緊野。
「你摷咩？」我問。
「你一陣咪知」佢話。
佢係公事包拎左個眼罩、手扣同腳扣出黎...

好耐冇見喎

傾咩？

一個禮拜一篇？
btw 個故好睇 好真實 祝樓主幸福快樂

唔係
多謝希望繼續支持

即係不定期出？
上一篇好正 所以好期待

會隔一至兩日 但呢個星期趕交assignment 可能會耐啲啲 過埋呢一兩個星期就會密返啲

樓主趕完assignment要加速

想同樓主傾下偈 唔知樓主有冇興趣lol

想點

「嘩！」我嚇左一跳。
「點呀？有冇玩過？」佢眼神好猥瑣。
「冇呀...」我扮鎮定，其實內心好忐忑，雖然好怕佢會影我相之後放上網公審我，話我係雞係淫娃，但係我又好想試下比人蒙住咁玩，我諗我係m底，實會好正好爽，霎時變到好淫。
個眼罩好普通，似係睡眠眼罩，唔需要用手都除到出黎，只要頭同腳互相摩擦就可以輕易將眼罩除出黎；手扣並唔係警察個種，而係黑色，有個魔術貼，好似咁：

而腳扣就類似咁：

佢將眼罩戴係我對眼度，用手扣腳扣綁好我對手同腳，講左句：「正呀！」
佢趴係我身上，條俐奶左我塊面幾下，再輕吻我。突然佢變到好瘋狂，佢舉起我對手，禁實令我郁唔到，然後好大力錫落黎。佢濕吻技巧好好，「嗯～嗯～～」我都忍唔住叫左幾聲，仲feel到下面已經濕濕地。

佢慢慢向下輕吻，去到對奶，佢話：「同你玩樣野，我奶到lin頭你就話我知，睇你feel唔feel到！」
佢係乳暈旁邊不停奶，問我：「奶到未？」
「未..未呀..呀～～！」我又忍唔住叫左出聲。
「想唔想我奶入啲！」佢問。
「想..想呀～！」我話。
「你講『我係淫娃』，我就考慮下」佢話。
「我..係淫娃」我好怕羞咁講。
「講得大聲啲！淫啲！」
「我～呀～～係淫娃～嗯～！」佢係我講緊既時候好用力咁搣左我粒豆豆一下。
「再講『我係大波淫娃』！」
「我係～嗯～～大波淫娃～呀～！」
我講完，佢條俐係乳暈徘徊，一隻手繼續禁住我對手，另一隻手搓我粒lin, 好似扭螺絲咁不斷轉，「呀～好舒服呀～～」我叫。
「淫娃！再叫大聲啲！！」
「呀～～！！好舒服呀～！！好正呀！繼續呀～～」我叫得更加大聲更加淫。

佢開始啜我粒lin, 另一隻手繼續搓lin, 佢間唔中仲用俐撩粒lin幾下，好似bb飲奶。
「呀～！飲多啲～嗯～～」我忍唔住講左句。
佢無視我，慢慢向下奶，奶到去妹妹，佢摸左下，話：「咁淫既你，好濕呀！好多水！等我懲罰下你！」

好睇 幫手推 美中不足係不停有狗公入黎想做埋男主角

愛情 咁樣開始 難有好結果
我都做過仆街

真係只係有興趣識樓主 所以想睇下你會唔會有興趣識多個朋友 如果唔介意 就可以留tg 吹下水

想鬧我

睇左第一頁一黎就搞野 定係有前篇？

文呀！！live咗。。

冇前篇 一黎就搞野

應該綁住你手腳個陣 格硬插左入去

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
冇咁得閒專登開個ac 鬧你😂😂😂
真係想認識下你😂 屌 咁講搞到我好似狗公咁

死啦 唔好拍片啊🙈

做咩愈黎愈多負評

我睇到一半 無乜心機追 好似每一段情節都大同小異，玩交友app > 識男仔互摷 > 新鮮感減退 > 重黎

其實係咪樓主眼角太高，定真係搵唔到對象

其實都係 你地想要啲咩大突破？

出多d文 等得好辛苦

我覺得你出你想出既文
表達你想表達既野
記低你想記低既野就可以
唔使刻意為左迎合讀者而改變
支持你, 加油

同意。

就係鐘意睇樓主不滿現狀但又不停踩返落同一個tum果種loop. 好真實。

多謝你地怕你地覺得悶
Btw盡量今日出去緊旅行

如果樓主係真人真事嘅話，可能我同你係同一類人，好sad，已經對好多人都冇乜感覺。

由於我仲係蒙住雙眼，所以唔知佢準備做啲咩，但我聽聲聽到佢係公事包拎野出黎，我feel到我隻腳比一條野輕輕打左一下，我諗係皮帶。

「嘩咁激？」我問。
「放心，我唔會好大力」佢講完就再鞭左一下落黎。
「點呀？唔算好大力姐係咪？」佢問。
「唔會呀」其實佢只係輕輕力鞭落黎，我諗佢純粹想做下s呢個角色。
之後我聽到佢除褲既聲，我個心怯一怯。
佢隊左條肉棒入我口，我係龜頭奶左幾下..「奶得咁hea?」佢語氣帶點斥責，仲用條皮帶打左我隻腳一下。雖然只係輕力咁打，但我都配合佢，「嗯～」左聲就好好服侍佢，由龜頭開始奶。我係射精個窿位旁邊不停奶，呢個位特別滑，加上前列腺液係咁流出，令到成條肉棒都滑嘟嘟。我用俐將液體整到成條都好滑，亂咁係肉棒上打圈。我啜到”索索”聲，綜合之前既經驗，希望每次奶都比上一次既好，今次係特別出盡全力，因為唔想比佢「懲罰」。
「冇力呀依家？」佢又打左我一下。
「唔～唔係呀」其實我含到有啲攰，想轉用手打飛機但綁住左。佢見我含得有啲hea, 就自己chok下。

比人蒙住雙眼、手腳又唔郁得既感覺真係好不安好危險，任由一個素未謀面既男人控制住，我真係佩服自己，好驚佢會拍片影裸照，天呀我究竟做緊啲咩，點解我會咁瘋癲！如果佢真係破我處，我點算好？係咪要大叫「唔好」？「救命」？定踢佢？

好激 比多次機會你 會唔會拒絕玩sm？

會拒絕 太驚了

一路睇 一路心諗 樓主仆街了

走唔甩

但我覺得如果係有愛嘅sm接受到 但比個唔識嘅同強姦冇分別

係佢自慰既同時，我嘗試整甩眼罩。我不斷眨眼同fing頭，希望甩到眼罩。
「你做咩？」佢又打左我一下。
「我想除左個眼罩...」我哀求佢。
「都得，叫主人先」
「主人...」
「誠懇啲！」佢用命令式既語氣講。
「主人，我想除眼罩，請問可唔可以？」
「得！我要你睇住自己比人折磨但又反抗唔到！」佢邊講邊幫我除眼罩。原來鞭落黎既真係一條皮帶，不過唔知係佢平時戴開定sm皮帶黎。
「點折磨？」我問。
我問完，佢即刻兩隻手搞我兩邊乳頭，又搓又搣。「嗯～呀～～」雖然有少少痛但我都忍唔住叫。
「叫大聲啲呀淫娃！」佢講完，拎起岩岩放係床邊既皮帶，鞭左一下落黎。
「呀～～好舒～舒服呀～！」連我自己都覺得叫得好淫。
佢搣左一下好大力之後，就錫返乳頭。佢條俐挑逗粒lin, 一邊啜一邊錫。我見到佢個樣好猥瑣，我就愈開心愈興奮。
「呀～～」雖然我睇唔到自己個樣係點，但應該表現到好有淫娃feel. 我望住佢啜lin, 一隻手搓lin, 另一隻手慢慢向下摸，我個心就跳得好快。
「呀！！好爽呀！呀～～停呀～！」佢一路玩對波一路摸豆豆，令我變得超敏感，好爽，好似升天咁。佢望住我反抗唔到既無助樣，笑得特別奸。我feel到下面已經超濕，連床單都濕晒。佢摸摸下停左，準備將肉棒隊入去...
「唔好啦..」我避開。
「依家係咪唔聽主人話呀？」佢好大力鞭左我一下。
「唔..唔係，我只係想下次先，今次未準備好..對唔住呀主人，我會好好服侍你..」我再次哀求。
「好！係咪我叫你做咩你就做？」佢問。
「係...」為左保住個處，我都要應承。

好慢

「我要你扮狗」佢話。
「下...點扮呀....」我呆左，點撚樣扮狗..
「用你方法！」
我o晒嘴，萬一佢影相拍片擺上連登咁點算...我話：「咁可唔可以解開手扣腳扣先呀？依家綁住左好難扮呀..」
「鈴鈴鈴～」突然房既電話響起。
「喂..係..好唔該」佢拎起左黎聽。
「做咩？」我問佢。
「夠鐘要走」聽到佢咁講，我成身鬆晒。
「今日就放過你，你下次走唔甩」佢邊講邊幫我解開手扣腳扣。
「好呀哈哈！」我邊講邊著返衫。

我地行出賓館，一齊行去地鐵方向。離開左房間既佢頓時變左另一個人，唔再係嚴厲既主人，而係溫柔體貼既男人。我地平排咁行，我企出面，近馬路個邊，佢要我行入面，唔想我吸咁多廢氣，加上人頭湧湧，啲人撞黎撞去，一有人面向我地方向行過黎，佢就會用手擋住啲人，我問佢做咩伸隻手過黎，佢話驚啲人撞到我。我先唔信，我諗佢係唔想我比人抽水，想自己抽晒。

入到地鐵，我地係唔同方向，佢同我講下次見，我笑一笑話好，就上左車。
返到屋企，正當我除晒衫準備沖涼個陣，見到佢send左個訊息黎。
「你身材好正🤤幾時有得再啜🤤」
唔知係咪因為我裸體緊，我即刻有淫意，諗起晏晝比佢啜既畫面。
「你想幾時啜就幾時啜😳」我覆完佢就入左去沖涼，電話擺左係旁邊。
「我要依家🤤」沖到一半，我拎起電話見到佢覆我。
「好呀😳我沖緊涼」我話。
「我要啜😚😚🍼」
我影左搽滿沖涼液既波比佢睇。
「😚好飲！再多啲奶🤤」佢話。
我向前烏低身，兩粒lin原形畢露，影左張相比佢睇。
「😍好大粒linlin呀！我要飲晒啲奶佢😚」
我沖走晒啲沖涼液，成身濕晒身咁再影多張比佢。
「好滑呀😍好想摸」佢話。
「Come😏」我話。
「聽日？😏」佢問。
「咁心急？」
「係呀，你唔想？」
「🙈」我唔係唔想，只怕處女不保。
「約你聽日呀！」
我冇覆佢，應該點做好？我好想玩，sm對我黎講好有新鮮感，被虐既感覺都幾特別，會令我變得更淫更放，但同時如果我一直玩落去，分分鐘冇左個處，比佢蒙住眼既話就更加唔知佢係我面前搞乜，隨時連登見...點做好呀！

等左幾日先得2篇btw唔好再去見sm佬啦

慢好過冇
少好過冇

不過樓主真係short short 地架喎。。。
三唔識七同人玩呢d，一方面想睇你仆街，一方面又希望你唔好仆得咁應。

仲見？實破處

唔係樓主係女主角

唔鐘意睇破處？

咁你話要保住嘛😅

咁樣有意義咩。。。
負皮不是我比的。

現實已經夠殘忍，睇個故寫實得來，作者可以包包底，唔好比主角太慘/太柒都係一件好事

唔好將個處俾個自己唔愛嘅人

走呀樓主

唔鐘意睇咁樣比人破處，突然覺得女主好on9，竟然同個陌生人玩到咁，一feel到唔對路就應該走，仲同佢玩落去？？？

得罪講句，女主係咁既途徑咁既互動前提下想搵到長相廝守既人，智力之低真係得啖笑。咁樣柒下柒下比人破左，甚至盲中中大埋肚然後落埋都好附合角色設定。

所以話伯者可以包包底，唔好比佢太hum呵都係一件好事。

不過睇故唔好駁故。尊重作者同角色自主，純吹下水姐。寫乜都會睇落去既。

樓主呀 !!
睇到心痛

岩岩先開始睇個估
仲未追到live
曾經都有試過中意同人filrt好想聽到甜言密語
睇個故睇到好心酸
樓主快啲搵到個真心愛你既男朋友啦

多謝你呀快啲追到live啦

「你今日幾點得呀？」第二朝佢問我。
「今日唔得呀😣」
「咁幾時得？」
「我都唔知呀...得既話同你講😂」我咁樣都算係拒絕佢掛..
「交換tg?」佢提議。
「好呀！」
我地由skout轉左做tg咁傾計，都係閒話家常。
「上左床未？」佢夜晚問我。
「上左啦」
「玩？」佢問。
「玩咩？」我心諗有咩玩。
「拍片？」
「你想睇啲咩？」我問。
「大波波🙈」
「點拍？🤔」
「搖波波，捽乳頭😳」
「我未試過拍片🙈唔知拍得好唔好🙈」雖然呢個玩法我未玩過，但應該幾好玩幾爽，好似平時自慰咁。

我將電話較前置鏡頭，擺係床尾張細枱，角度岩岩好可以拍到頸以下位置。禁完開始掣，我就除左件睡衣，慢慢除bra扣，再除一邊bra帶，就send左段片比佢。
「繼續繼續😍大波波出黎啦😍」佢話。
我再拍，除埋另一邊bra帶，慢慢將成個bra除落黎，我兩隻手揸一揸對波，之後用手搖幾下 (我發覺都幾重下)，用兩隻食指撥乳頭，「呀～～」我細細聲叫左出黎，我愈捽愈快，兩隻手既食指拇指搓乳頭，愈搓愈凸，我坐近鏡頭，顯得對波更加大，再搓左幾下就send左比佢睇。
「😍😍再搖！再捽！我要飲奶😚試下唔好用手搖，就咁個身擺動」佢話。
我繼續拍片，我跪係度，對手擺係後面，個身不斷擺動，對波係鏡頭前搖晃，腦海浮起「我要飲奶」呢四個字，一諗起「我要飲奶」、「大波波」、「淫娃」呢啲字眼，我就好high, 我行近鏡頭，搓多次乳頭，愈搓愈大粒，但我實在忍唔住了，我一隻手繼續搓，另一隻手擺係下面捽豆豆，腦海播住「大波妹」、「淫妹」、「飲奶奶」，我愈捽愈快，「呀～呀～～嗯～」我發覺自己變得好淫，再出盡全力捽豆豆...「呀！呀～～～」我喘晒氣，真係好爽好舒服，我拍到呢度就send比佢睇。
「好淫呀😍😍我鐘意！再淫啲就好😳」佢話。
「點樣再淫啲？🙈」唔知佢想點呢。
「記唔記得我係你主人？」佢問。
「記得🙈」
「係咪主人叫你做咩就做咩？」佢問。
「睇情況啦🤣」
「咁曳？係咪唔聽主人話！」
「我聽我聽😣」
「主人要你拍片扮狗！」

樓主去完旅行未

去完

去邊玩?

泰國

等緊你篇文 加油

好好睇呀
樓主快d出文

期待你出文

今日出Sorry遲左

我心諗：又要我扮狗？點扮？
「等我教你！跪係度，吠兩聲」佢繼續講。
之後我跪係度，移一移部電話，盡量令鏡頭影唔到樣。我「汪汪！」吠兩聲就send左條片比佢。
「試下吠完叫聲主人，記得淫啲喎」佢睇完條片再話。
我再錄，「汪汪！主人～～鐘唔鐘意呀？」我叫得好嬌俏。
「唔錯，今次試下吠完轉個圈黎睇！」佢再話。
雖然唔知點解我會聽佢講，但我都照做。我「汪汪」左兩聲，就跪住咁轉左個圈比佢睇。
「Patpat好大呀..逼爆成個mon🤤繼續繼續！」佢話。
「今次想睇啲咩呀主人？」我問。
「跪係度揸幾下波黎睇，之後轉個圈，再捽乳頭，要叫出聲！」
我跪係度面向鏡頭，揸左兩三下波，轉左半個圈，patpat對住mon咁擺動左幾下，我揸左一下patpat就面向返鏡頭，開始捽乳頭，「呀～～好舒服呀。。」我邊叫邊行近鏡頭，「滿唔滿意主人～～」我再講。
「幾好幾好！但都未滿足到我，如果真人做多次比我睇就最好！」佢睇完條片再講。
「好呀，我好期待呀，幾時呀？」我問。
「我得再通知你啦」佢話。
「高潮多次比我睇！」佢再話。
其實一晚高潮兩次唔係咁易，好似一晚射兩三次精咁，完左第一次係會好攰，我唔知做唔做到第二次比佢睇，不過我都話：「好呀等等」。
我坐係鏡頭前面，一隻手捽豆豆，另一隻手捽乳頭，「嗯。。呀。。。」我邊叫邊捽，同一個淫娃冇分別。我用手臂夾住對波，嘗試用一隻手捽兩邊乳頭，「呀。。好爽呀！」原來我可以淫到用一隻手既姆指同中指捽晒兩邊乳頭而另一隻手玩豆豆。我愈捽愈快，下面捽到好快好震，我幻想緊用震蛋震下面，好爽。「呀～～！」我就黎唔得..準備要高潮。我腦海再次諗起「大波波」、「淫娃」、「大乳頭」呢啲字眼。「呀！！呀。。呀。。。主人～滿～滿唔滿意呀。。」高潮到，我喘晒氣，成身都好熱。
「叻女，我鐘意！見面既時候要做返比我睇，知唔知道呀淫娃！」佢睇完條片就話。
「知道主人🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️」
「早啲訓啦，今晚都玩左好耐」
「知道知道🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️」
之後我著返衫，去洗手間清潔返就上床訓教。

過左幾日，佢搵我。
「一陣有咩做？」佢問。
「同屋企人食野」我話。
「之後呢？」
「想約我？😏」我問。
「想奶你🤤得唔得閒？」
「得呀🙈今次玩咩？」我問。
「有冇睇格雷？」佢問。
「冇...」
「我屋企乜都有🙈上黎玩🙈啜你大lin頭😳」
「去你屋企？」我問。
「係呀，舒服啲🙈」
「依家？」
「係呀你ok?」
「Okok」覆完我就換衫執野。

正當我準備出門，見到佢send左個訊息黎。
「咪住，我女朋友話上緊黎」見到佢咁講，我打左個突，女朋友？冇啦啦殺出個女朋友係咩料？
「你有女朋友？」我問。
「係🙈由sp轉做女友」佢答。
「咁突然？」
「前幾日先轉做女友既🙈」
「咁你又叫我上黎？」我問。
「佢唔得閒嘛🙈一係下次先or夜啲先？」
「No la」我有啲嬲嬲地，原來我只係後備。
「今晚黎？想啜你lin頭呀😳」
「啜你女友啦」
「佢黎緊啦🙈」佢講完我冇覆。
「如果你黎就可以3p🙈仲多野玩🙈」佢見我冇覆就再講。
我冇覆佢，亦都決定唔會再覆佢。點解佢面皮可以厚到咁，份人可以賤到咁，佢同時傷害緊兩個女仔。衰啲講句，由sp轉做另一半都唔方會長久得去邊，唔知佢條女仲有冇繼續搵人玩緊呢。

我決定要化悲憤為淫盪，我再次click入交友app, 睇下有冇人搵過我。
Chat Request:
Hin, 23 - “Hihi”
Edwin, 23 - “約？”
Fai, 25 - “sp/sl?”

支持

More

我要釣你癮

新毒者留名

唔好呀，出多啲先

我見Hin既開場白唔係淫野，就accept左佢。
「Hihi」我覆佢。
「Hihi」佢又hihi返我。
「HK?」我問佢。
「係呀！」
「我都係呀」我答佢，其實呢啲對話好無聊..
「真係好，終於遇到香港人」
「你遇過啲咩人？」我問。
「台灣..印藉個啲」
「咁有冇繼續傾落去😂」我問。
「冇呀，我鐘意同香港人傾多啲😂」
「咁你想傾咩呀？🤪」我問。
「了解下你先🤪」
「點了？🤪」我問。
「有冇拍拖？🤪」佢問。
「冇呀，有既話仲點會玩交友app喎」
「有啲人都會架」
「都唔知咩心態😣」
「可能佢地想識多啲朋友/搵個渠道發洩下」佢話。
「真係咁有定力架咩？😂😂」我問。
「唔知佢地呀哈哈！我都冇拍既」
講到呢度，我覺得大家既對話有啲無聊，我又唔知點開話題，所以我冇覆佢。

其實我係咪唔應該再玩交友app, 次次都上床收場，好彩既就純粹前戲，唔好彩既就冇左個處。我玩交友app並唔係想要性，係想識男朋友，但次次都被「性」蒙蔽雙眼。人始終都會以貌取人，我唔靚，點樣係現實生活識異性，我諗如果想approach一個三五識七，啲人第一眼都係睇樣先..所以，我一定唔會係被選中既一個。不如我繼續作賤自己算，依家開心舒服就算，拍拖結婚呢啲長遠既事就隨緣，正所謂船到橋頭自然直，可能遲啲機緣巧合下會識到另一半...

Sor手殘 三五識七應該係三唔識七

仲有無

文呀

仲有冇啲咩？

咁短...文呢⋯⋯

開始去到有種為寫而寫,去hea讀者既feel
大家都好耐心等樓主出文
結果出篇超短文,仲有一半都係冇意思既對話....

認真,有d失望

有同感

睇嚟個故會爛尾

我自己睇法,不喜勿插
(我知冇俾錢樓主寫文,所有野唔係應份)
個故事已經進入鬼打牆既狀態
不停上網搵人扑野,又唔想破處
不停上網搵人扑野,但人地當佢sp

然後每隔一段時間,又話覺得自己唔應該玩交友app
跟住又係keep住玩,無限loop

樓主有心機就寫d甜野俾你,但內容都係玩sex cam,玩波
然後好耐冇文出,大家又追文
就出篇冇意思既勁短對話hea下讀者
個故好大機會爛尾,又或者唔想俾我地睇死.就夾硬寫個結局

樓主咁忙,不如直接講暫停出文
等你暑假一次過寫完先出文啦

唔會爛尾架我諗緊對唔住各位

你既意見都幾好喎 我會參考下 如果真係暫停出文我會講聲

人物性格要發展 可能寫下真心膠玩交友app
影響主角睇法
或者寫啲以前玩落嘅後果出嚟 比如啲男人嘅條嘅女朋友屌鳩你
大把野寫

你唔係寫緊真實經歷咩

樓主加油❤️

追到live左
真心覺得女仔正視自己性需要
總要附上更大嘅代價
支持

都要諗架半真實半想像

「Hey! 黎唔黎我屋企？」佢第二日問我。
「下？」我嚇親。
「係呀，上黎陪我呀🙈」
「你自己一個？」我問。
「係呀，爸媽去左旅行」佢話。
「過埋夜就仲好🙈」佢再補充。
「下😂😂」我好無奈，冇啦啦做乜叫我過夜，好熟咩..
「唔好啦，好似唔太好🙈」我再講。
「怕咩呀🙈怕有bb?」佢問。
「🙈」我覆。
「放心，會用套啦」
「唔係呢個問題呀，我唔想扑🙈」我話。
「咁你想做咩呀？我純粹想有種甜蜜感覺😳」
「總之就唔扑啦🙈如果你想扑就搵其他人啦」我話。
「我唔搵第二個啦，你比我既感覺好似幾乖🙈唔似其他女仔咁粗魯，佢地會夾雜啲粗口」佢講完，就send左佢張相過黎。相中既背景係文青牆，而相既正中既佢側面，不過blur左少少，只係見到佢既酒粒。我cap低左張相，當係籌碼。
「酒粒好cute🙈」我讚佢。
「你個張呢🤪」佢問。
我send左張遮眼既相比佢。
「唔錯唔錯🤪笑得幾甜呀！」佢話。
「唔係啦..」
「今晚黎好冇？🙈」佢問。
「咁快😂都可以既😂」我既心態純粹係玩下，唔會對佢認真，可能佢只係想搵人傾下計...如果真係破左我，我會擺佢張相上連登然後屈9佢，總之有咁大搞咁大。
「我住屯門架，西鐵站等？」佢問。
「Okok」我覆完就換衫出門口。我未試過咁快就同人出，仲要上人屋企，實好刺激。
我到元朗站就話佢知，佢都準備出門口黎車站接我。

我係F出口等佢，等左一分鐘都冇就見有個男仔行緊過黎。佢第一個比我既感覺係矮，同我差唔多高，同埋我懷疑佢send黎個張相係p過。
「Hi你都幾高架喎」佢講野先。
「係咩哈哈！」我心諗：係你矮姐。
「行呢邊呀」佢指一指條橋。
「好呀」
「你有冇約過啲人出黎呀？」佢問我。
「Um..有，都係食下飯咁」
「我都係，未試過叫人上屋企」佢話。
「咁你又叫我？」我好無奈咁笑住問佢。
「唔知點解覺得你幾特別」
我笑一笑以作回應，之後行多陣就到佢屋企。

上到去，我發覺係一個好典型既家庭，有啲家庭相同便利店換返黎既擺設，我諗啲擺投係佢呀妹既。我地坐左係梳化十秒都冇，佢就叫我坐上佢大脾。我主動攬住佢，我覺得佢比起其他人特別好攬，可能係因為佢有啲肥。我冇主動錫佢塊面，佢兩邊面都有少少暗瘡，一係就錫嘴但我都係等佢主動先。
「做咩攬得咁實呀？對波壓到我呀」佢話。
「你幾好攬呀嘛」我話。
「你都好攬呀！」佢講完就揸左我波一下。
「呀！」突如其來既攻擊令我叫左一聲。
佢揸左一下之後，就繼續兩隻手一齊揸。佢邊揸我邊發出「呀！呀～～」既聲，雖然係隔住衫咁揸，但都幾舒服，因為我著左件窄身衫，件衫好貼住對波。
「不如一路沖涼一路玩」佢笑住咁問我。
「好呀！」

入到廁所，我見到枱面有暗瘡膏暗瘡啫喱同各種茶樹油產品，唔怪得佢要p圖兼blur相啦。我地各自除晒衫褲，一齊行入浴缸。

樓主仲會唔會出文

會

其實樓主同啊琛幾sweet，希望你地一齊到

繼續睇就知

各位大佬我今晚出

入到浴缸，佢開住花灑淋住我，佢冇講啲甜言蜜語既說話，只係揸幾下波。我見佢咁冇趣，我決定出手。我摸下佢條肉棒，之後跪低，佢即刻塞肉棒入我口，睇黎佢係想比人服侍。我比較鐘意含一條滿怖水既肉棒，既可覆蓋原先既味，濕潤既感覺又可以令我含得更快更暢順。唔知係咪我含得唔合佢意，佢一啲爽既表情都冇...
「你識唔識含呀？」佢問我。
「識呀...」我講完，就focus係龜頭。我不斷奶個頭，邊奶邊搞佢袋，佢都自己chok左幾下。佢叫我起身，之後佢將條肉棒係我下面磨下磨下。
「如果我插入去，會點？」佢問我。
「咁就要睇你怕唔怕係連登見到自己」佢聽到我咁講，佢鳩都縮，啤一啤我。
佢閂左水喉，將我對奶隊入口係咁飲，一隻手搓乳頭。
「呀～～！」我叫。
「好飲好飲！」
「呀～～唔好呀。。！」我叫。
「冇得唔好架！」
佢飲得好high, 愈飲愈大力，搞到我乳頭紅晒。
「我地上床玩啦」佢話。
我地抹一抹個身，就上左佢張床。

我地赤裸裸訓係大家旁邊，其實有啲尷尬，佢好似有啲怕羞，唔點主動做任何野。為左打破尷尬場面，我主動用手揸下條J.
「你應該揸上啲，搓個頭」佢叫我，我諗佢以為我第一次幫人打飛機。我係個龜頭捽下捽下將佢分泌出黎既液體搽滿肉棒，我只係hea hea地打，冇咩心機咁，連點幫佢打都要佢管佢教，搞到我好冇面。不過算，我用返自己方法幫佢。我捉住肉棒含，成個龜頭都比我奶到濕晒，再用嘴唇磨擦龜頭以外既位置，我feel到乾乾地，就用俐奶濕成條。我見佢都冇咩反應，係咪我既技巧生疏晒，定同佢唔夾...
「都係唔好過夜啦sorry」佢冇啦啦講。
「點解既？」我問。
「你好似唔係幾識含」

話我唔係幾識含？冇野呀？
「即係點？」我問佢。
「可能大家既方式唔一樣，今日都係唔好過夜啦sorry」佢話。
「好呀唔緊要呀」我話。
「不過我會服侍完你先放你走」佢講完就開始。
佢將我禁低，輕吻我條頸，再掃落去。佢係我乳頭上啜左幾啖，兩隻手再揸下，兩邊來回咁啜，再好似揸牛奶咁轉兩粒lin.
「好大呀～好飲呀～～」佢邊講邊發出口水聲。
「嗯～～」我都忍唔住淫叫左。
佢仲將我對奶係咁上下搖，話：「好正呀！」佢睇到好興奮，邊搖邊啜邊打飛機，我見佢對住我打飛機，我好high好開心，不斷叫住「嗯～～呀～！繼續飲，好舒服好爽～呀！」
佢打飛機打左陣就停左，將手指插入我下面胡亂咁撩，一搵到豆豆就極速咁捽，而另一隻手就捽lin. 我個樣好high, 感覺到就黎高潮，我愈叫愈大聲，佢亦都愈捽愈快，條俐不斷係乳暈乳頭打圈...「呀～～呀呀～～嗯！」我叫到喘晒氣，「呀呀～～呀～」我喘晒氣，好攰。係我高潮期間，我見佢間唔中都有打飛機。雖然我依家好攰，但我想令佢射。我幫佢打左幾下，佢就訓低任我搞。

我半跪半趴幫佢含，佢話：「呢個角度望住你對波好正，不停搖黎搖去好靚」
既然佢覺得我既方式唔適合佢，我就試下新野。我用乳頭磨擦肉棒，佢見到就話繼續，佢分泌出黎既液體好多，我將條肉棒係兩邊乳頭互相摩擦，佢睇黎幾爽。見佢咁爽，我轉返用口含，我用口水搽滿成條，係龜頭上打8字咁奶，之後奶落去肉棒旁凸起左少少既根位，見到佢咁舒服，我好滿足。我有啲攰，佢自己打返，佢chok得好快，再塞入我口叫我含快啲，睇黎佢就黎要射。我將佢含到最入，再不停來回含，一含到最入佢就好爽。要出了！佢將啲精射晒入我口，之後再摸下我個頭，叫我去廁所吐左佢。我吐完返黎就見佢著返衫，佢叫我著返衫褲，仲話送我落去。
去到佢樓下，佢問我識唔識走，我話識，佢就返返上去，我自己睇google map行返去搭西鐵。

嘩真係好彩，好彩冇過夜，咪真係渣都冇。與其每次都咁驚，我不如玩多最後一次就停止。我今次真係決定左，黎緊係最後一次！

如果係真 樓主份人其實都幾缺愛 利申 同樓主年紀差唔多

樓主係咪棄左故喇

唔係！

等你

樓主應該都係忙緊大事
會等

支持下 想睇埋佢

咁玩法真係永無止境
玩skout 啲人真係搵食咁
現實中識到人機會好似好少
玩下當約人出街 攝下時間

我再次打開skout, 今次我主動搵人。碌碌下home page見到有個名既特別，叫BSW, icon係側面靚仔樣。
「Hi」我主動搵佢。
「嗨」佢好快覆我。
「好悶啊」佢再話。
「Sem break?」我問
「是啊，你都係？」佢問。
「係呀，你讀緊邊間呀？」我問。
「Poly, 你呢？」
「Bu呀😂」我話。
「Sem break真係好悶」
「我都係，冇野做就玩下交友app😂」
「你有冇係呢度約過人？」佢問。
「有呀」我講真話。
「同人曳曳？😳」佢問。
「係不過冇扑既😂」
「點解」佢問。
「想個處比男朋友😂」
「唔扑都好啊」
「係呀，前戲都正」
「不如交換聯絡，我想刪app」佢話。
「好呀，你想交換咩？」
「你有wechat?」我睇到佢問，有一剎那我覺得佢係大陸人，但佢又有用口語，可能佢冇tg姐，所以好快打消左呢個念頭。
「我有不過好少用😂」我話。
佢比左佢id我，我就add左佢。佢wechat icon係一個剪影既側面，同係skout icon個樣差唔多。
「Hi」我搵佢。
「嗨😳」
「你呢？你有冇約過？」我繼續返岩岩個話題。
「有啊，我之前有一個sp」
「依家冇左喇？」我問。
「冇啦，佢去左澳洲讀書」
「我覺得你幾好人」佢再話。
「下？」我唔明。
「冇事冇事」
我地閒聊左一兩日，唔知佢真人係咪好似icon咁有型呢。

「做緊咩」佢有日晏晝問我。
「冇呀係屋企玩手機」我答。
「想你過來玩下」
「玩咩？」我問。
「睇戲。。曳曳都可以😳」
「下..但你未見過我架喎」我話。
「咁咪刺激，或者睇下你相片」
「我唔靚架」
「睇下啦乖啦bb😳Send比我吧，到時你想玩咩都得ok?」佢話。
「我send完到你」我講完就send左張遮眼既相。
「☺️錫你」佢講完就send左張矇矇地既側面過黎。
同佢傾到呢度，我再次懷疑佢係咪大陸人，佢用詞夾雜書面語，但個樣又唔似大陸人，我覺得佢樣係似啲未被發掘既KOL.
「你係香港人？」雖然我咁問有啲唐突，但為左確認佢身份，大不了咪話見佢個樣似mix先問清楚。
「係啊」佢答。
「影你波幾大」佢再講。
「唔好啦🙈」
「咩杯啊」佢問。
「唔話你知呀🙈」
「睇下你波點樣吧」
「點解呀？」我問。
「好想睇」
「點解要係我呀？」我問。
「想咯😳有feel咯」
「咁就有feel?唔係傾左好耐咋喎😂」
「都幾傾得，你唔做作」佢話。
「影左沒啫？」佢再問。
「未呀..驚」
「怕什麼啫」佢問。
「最多睇完就回收訊息」
我心諗：嘩..乜原來wechat都有呢啲功能架，仲以為得whatsapp同tg先有得del message, 連wechat都有，仲要叫”回收”。
「好啦好啦」我講完就send左張戴住bra既相比佢睇。
「好美好白滑啊！唔戴bra啦bb豬」佢話。
「唔好啦」
「你又唔過來，先滿足心理一下吧」佢話。
「你睇其他人啦」
「我只想要你，想同你長期😳影下啦，不然我會唔舒服」
屌佢真係好撚煩，咁鐘意睇咪睇av囉..不過我最後都衰心軟，影左張冇遮lin既比佢，三十秒之後我就”回收”返。
「多謝晒，愛你哦＾3＾」佢話。
「你有c?」佢再問。
「你覺得有咪有囉😂」
佢不停講講講，本身睇在佢靚仔份上，都唔太覺佢煩，但佢係咁問我拎相，又嗌咩bb豬呀愛你呀呢啲字眼，又有啲書面語咁，就開始對佢有啲奇怪有啲懷疑。

其實呢D對話好快就打完
唔明點解咁耐先有一篇

每篇有一半以上的對話係一樣

stuck 住左既唔係篇文，係女主角既人生。

先前有巴打話故仔進入鬼打牆狀態，我同樣覺得係女主角自己既人生/感情生活/性生活已經係進入搵炮友，反省，又再搵炮友無限loop.

若然篇文真係會有個完整結局，會覺得作者真係好負責任，好respect。希望作者可以搵到適合既人過下半世。

但若然篇文已完，都唔會覺得失望。感謝作者一路以來的付出。個故仔真係幾好睇。

未完架只係我懶 sorry

即使有懷疑，我都唔理啦，話晒都最後一個，豁出去啦！
「做緊咩？」佢冇啦啦問。
「掛住你」佢又再講。
「訓沒？」佢又再問。
「未」我終於覆佢。
「做咩唔復人」佢問。
「我好少用wechat」
「同我用啦」佢話。
「有冇著絲襪全身相」佢再話。
「我冇絲襪」我話。
「以後你係我一個人，私有化左啊老婆bb」佢話。
「下？」我問。佢冇啦啦講呢啲野咁奇怪，佢唔係當左我係女朋友掛？定當左我係佢sp?
「我覺得你都ok,幾鐘意你」佢話。
「星期六過來好嗎？」佢問。
「第一日唔會插你，我發誓」佢話。
「你可以過夜？」佢問。
「想冇人時同你一起訓，反正我一個人」佢又話。
「婆婆返左大陸我先一個人咋」佢又話。
見佢係咁搵我，我都唔忍心唔覆佢，見佢又咁靚仔，唉算啦算啦豁出去啦。
「可唔可以比多次你啲相我睇？」以免遇到伏人，我confirm多次叫佢比多次個樣我睇。
「點解啊」見佢問點解，唔知佢係咪淆呢。
「冇呀我想睇多次囉」我講完，佢就send左張相過黎。張相係佢訓係枕頭咁打側影，淨係見到佢半邊面，個樣唔太似大陸人既，但都好驚要同大陸人上床，一陣雞同鴨講咁點算。
「真係你黎架？你幾高呀？」我問佢。
「係啊，我181，做咩啊？」
「諗緊係咪fake姐，你咁靚仔又高，點會冇gf呀」我話。
「一般啦，角度問題啫」
「你錄音比我聽得唔得呀？」我問，一錄音就見真章，就知佢係人定鬼。
「最憎錄音😓」
「錄比我聽啦」我再叫佢錄。
「你來就知我把聲啦」

唔知佢係咪怕一錄音就比我識穿佢廣東話唔正，我問佢好多次佢都拒絕。呢條友真係奇怪，樣都未見就話鐘意我，溝女係咁溝？其實我好矛盾，一方面覺得佢怪，另一方面又想有人同我做前戲，好想有種比人錫既感覺，即使佢真係大陸人，都唔緊要啦，咪當練下普通話囉...

「咁你想我幾時黎呀？」我問。
「今個星期日ok?過夜？」佢問。
「唔過夜啦，睇下第一次見面既感覺先啦」
「okok just kidding」
「你住邊？我點黎呀？」我問。
「我個日話你知啦」
「好」
就係咁，我就應承左星期日去佢屋企。

仲有冇

星期日朝早，我搵佢。
「點去你度呀？」我問。
「何文田站」佢話。
「幾點？」我問。
「1-6pm, ok?」佢話。
「你係何文田站等我？」我問。
「睇下到時點」佢咁講，搞到我好似比人玩緊咁。

差唔多12:45pm, 我同佢講我就到何文田站。
「你係邊？」我問。
「食緊野」
「咩exit?」我問。
「A2出口, 你往上走，即係右邊」
「你一陣影來睇下啱唔啱」
我去到A2, 見到對面啲樓好豪華，好似豪宅，唔通佢住呢度呢？我影左比佢睇我既位置，佢話：「對，前面有個廁所向右轉，到左話我知」我繼續向前行，睇黎佢唔係住個堆豪宅..
「之後右轉，旁邊有電梯落去先」佢話。
「Then?」
「下左轉後邊直走」佢話。
我心諗：即係咩意思？落左電梯轉去後面行？我問佢住咩樓，佢講左比我知xx樓同10樓。
「我到左10樓啦，咩室呀？」我問。
「聽開門聲音」佢話。
我覺得依家好似玩緊啲偵探遊戲，查緊案咁。我聽到右邊有開門聲，我慢慢行近，見到有隻手chok緊鐵閘聲，睇黎係呢度了。

「Hi」我笑一笑再向上望，係一個只係高我少少既男仔，一定冇181，兩邊面頰都有啲暗瘡，戴住副文青眼鏡，同相根本係兩個人黎。
「你入來啦」佢帶住唔鹹唔淡既廣東話同我講。
媽呀我想走呀！！

笑話o黎

其實真係幾搞笑

唔係笑話

仲有冇?!加速
覺得好好笑

邊度好笑

因為的講唔正既廣東話
譚仔呀姐話

加速pls

屌...假相仆街仔

假相假高度

唔通樓主比左隻豬呢個男仔

請等等 好快會再見到我

Sorry拖左一星期

依家走會唔會好衰仔..算啦唔理。
「睇戲先？」佢問。
「好呀」我望一望部電視，見佢已經禁左去揀戲睇既畫面。
「想睇邊一套？」佢講廣東話啲音節真係..唉我會盡力聽。
「冇所謂啦」我全程都望住電視，冇扭過去望佢。
「咁呢一套啦」佢邊講邊禁搖控，見佢揀左《比悲傷更悲傷的故事》，咦我好似睇過呢套戲，但..係邊度睇過？

我同佢平排坐，我唔想同佢講野，一講就要被逼聽啲大陸口音，又要扮聽得明，所以都係專心睇戲算。我睇到好眼訓，係我就訓著之際，佢搭左隻手係我膊頭，我即刻醒左。套野好似都接近尾聲，佢同我討論左一陣，我有部份聽唔清楚佢問咩，但又廢事問幾次，免得佢以為佢歧視佢。突然佢隻手擺落去腰既位置，向上揸一揸，話：「巧軟”shuk”巧大啊」
「唔係呀哈哈」我話。
「不如入房巧唔巧？」佢問。
「Um..好」我好猶豫，入左去就唔係咁易出返黎，好唔好呢個時候話有事做要走？
我見佢開定門等我，唉算啦算啦，反正都上到黎，又未試過大陸仔手勢，話唔定有驚喜。
我上到床，即刻捐入被竇，希望冇咁快開始。佢同我傾左陣計，我聽得好辛苦，要估佢講咩。
我忍唔住問佢：「你係學校同啲同學講廣東話定普通話架？」
「廣東話啊」佢答。
「點解唔講普通話呀？」我咁問，因為我想佢同我講普通話多過廣東話，即使我普通話好差，我都頂唔順佢啲唔鹹唔淡既廣東話。
「因為係香港嘛」佢話。
「哦...」我好無奈。
「不如除衣服」佢話。
「好..」話口未完，佢幫我除左衫褲，掉埋一邊，隔住bra搓我對波。
「巧大啊！」佢話。
「巧舒服啊！」佢再話。
我對住佢笑一笑，依家終於睇清楚佢個樣，其實都唔係真係咁差既..純粹一個典型大陸仔既樣。
「除埋佢啦」佢邊講邊伸隻手去我後面除bra扣。
「嘩！巧美啊！你乳暈巧大啊！」佢一路讚一路搓。
佢搓完，就哄埋去對波，啜乳頭。「巧正啊！」佢雙唇夾住乳頭，用俐上下左右撥乳頭，令我忍唔住「呀～呀！」淫叫左兩聲。
「不如做禾sp」佢話。
「點解？」
「覺得你巧巧，份人直接，傾計又唔錯啊」佢話。
「係咩？唔做sp啦」我心諗：你梗係覺得傾計唔錯啦，得你一個係度講，我都聽唔明都冇答嘴，我只係附和你，笑幾聲咋嘛。
佢除左件衫，話好熱，之後繼續玩乳頭。佢一邊啜乳頭，另一邊用食指姆指夾攻乳頭又搓又捽。佢下半身壓左落黎，我feel到佢肉棒已經硬左，我有啲興奮，再「呀～嗯～～嗯！」多幾聲，佢同我講：「你巧淫啊，巧喜歡你啊！」
「不如今日插啦」佢話。
「唔好啦..我未準備好呀」
「唔會痛，巧爽巧舒服架！禾有經驗嘛」佢話。
「前戲先啦..下次先再算啦」我再推佢。
「巧吧巧吧」佢死死地氣咁講，之後自己除左條褲落黎，仲除埋我條底褲..
死啦，佢係咪聽唔明廣東話呀！！

樓主打到好似同譚仔呀姐做愛咁

譚仔呀哥

好睇

失身比譚仔阿哥

幾好笑呀

呢一種嘅好笑係咪好事？

好多個巧

巧多個巧

好期待繼續

文

樓主，友文未

今晚有冇?

未有

冇盡量星期三

大家想唔想女主角個處比左呢位譚仔呀哥？
純粹想知道大家點睇 未必係少數服從多數

想
唔想

唔好呀
但如果係真人真事個處係比左佢，唯有無奈接受

咁都去個大陸仔屋自己攞嚟衰，無左之後墜落 比悲傷更悲傷的事 完

做咩要識我？

「你做咩呀？」我見佢又除自己條底褲又除我條底褲，就問佢。
「冇啊，巧熱嘛」佢話。
之後佢繼續玩對波，佢係咁啜lin, 雖然係好舒服，但都有啲難受...我覺得自己好污糟，竟然可以比咁多條仔玩過對波。
「呀！！」我突然間叫出聲，佢用手指撩緊我下面。
「爽唔爽？你巧多毛毛啊」佢問。
「嗯。。」我爽到已經出唔到聲。
佢用中指係小穴撩黎撩去，仲間唔中捽下豆豆，我震左幾下。「你震既時候對波巧靚啊！」佢講完就捽得更加快，我覺得好正好爽呀。。。愈接近高潮我就愈淫蕩。
「嗯～～啊～！快啲。。好舒服呀。。大力啲呀～～！！」佢一路捽，我一路叫。
「大聲啲啊！」佢叫完我就捽得愈黎愈快。
「啊～～～！繼。。繼續。。。好正。。好正呀！」我再叫。
「呀！！啊～～啊啊～啊.....」我喘晒氣，好似長跑完咁，索晒氣..真係好正！
「禾真係巧喜歡你啊！你叫得巧巧聽同巧淫」聽到佢咁講，我都好開心。好啦既然佢令到我咁舒服，我都對佢好啲啦。
我伸手摸下肉棒，原來都硬左了，佢仲已經訓低左等我服侍。我起身跪係佢對腳附近，成條擺入口，唔...有陣味，我努力閉氣咁含，見佢合埋晒眼享受緊，仲一路話：「你技巧唔錯啊。。嗯～！」我用手將佢分泌出黎既液體搽滿龜頭，係龜頭對落少少既凹位徘徊咁捽，再搽落下面肉棒凸起既根位。突然佢坐起身，將我個頭禁低，將肉棒對準我個口咁塞到最入，佢個樣好嘆，但我差啲咳死。乜將條j塞到個口最入真係咁舒服架？我變返普通咁含，條俐幫肉棒按摩，由頭奶到落尾再奶返去頭，不斷來回，奶到𠽌𠽌聲。
「就射，插去你度巧嗎？」佢問。
「唔好呀」我話。
「咁你快含啦」
我加速，條俐博命咁係頭奶十幾個圈，再成條擺入口前後含。佢伸手係尾部更快咁chok, 我feel到有野要出黎..佢射射下拎條棒出黎射向我嘴周圍，男人係咪鐘意射去女人塊面度？
我赤祼裸咁行去廁所吐左佢，洗一洗個嘴，望下個鐘原來都已經五點幾，終於走得。
「我走喇」我同佢講。
「咁快？」佢有點不捨既語氣。
「唔快啦」我邊講邊著返衫。
「唔巧走住啦」佢話。
「下次先啦」我著好晒衫褲，企係房門同佢講。
「我之後找你」
「好byebye」我撇下一句就離開佢屋企。

太好了！自由了！
係我搭mtr返歸途中，不斷收到佢訊息：「行到邊啦？」「掛住你呀做緊咩」「巧想同你做愛❤️想唔想插？」
我一句都冇覆，即使佢不斷搵我我都冇應佢，覺得輕鬆晒。

未完既但都接近尾聲 大家想個結局係點？參考下意見

1. 女主覺得自己好loop.

2. 女主上連登寫自傳甜故.

3. 女主寫到咁上下寫唔落去，因為自己現實仲loop緊， 都唔知自己個結局係點。

4. 連登有條狗公好主動咁埋女主身

5. 女主將甜變直播post，直播玩狗公/比狗公玩. 或者出續集“我與連登狗公的故事”

6. 完

你又話鐘意睇女主角不停踩返落同一個tum果種loop 覺得好真實..你明明係支持我架

喂支持喎， 我認真支持架喎。
個故真係可以咁發展架喎。
你做到好似直播行路post 咁我估會受歡迎的。
樓上個狗公真係可以入埋故，
段估佢都係想同你深入了解下人生意義既，
佢應該唔係想hand check下大波妹到底有幾大呱。

唉，女主個loop, 係咁loop.
其實真係好無奈。
我話女主個故寫唔落去，因為佢自己都唔知結局係點，並不是批評，只係純描述下個狀況。並冇任何睇唔起女主既意思。

另一種結局係，直接跳到n年後，人生已去到另一階段(例如結婚或變左事業有成中女），女主望返轉頭係呢個年紀呢段經歷對佢有咩signigfigcance 咁完結lor. 不過你未到，憑空作呢d有難度既。

加油呀。比個合理結局佢丫。

下一篇既內容係咪又係上交友app搵人 同人傾一大堆淫野

其實樓主好似叫緊PTBF咁，只不過呢堆PTBF唔使錢

雙向既。。。有時d野

唔係因為已經結局

咁快

唔捨得呀？

樓主寫咩都支持

都有少少

我都唔捨得大家

樓主好似我ex又係鐘意人揸波又係bu

我一定唔係你ex

半年前Bookmark咗一直未睇
今日的起心肝睇 睇到成頭問號

仲未睇到結局

呢層當然喇不過真係好鬼似

個結局就係樓主最尾都未破處，到依家仲係處

等到佛誕🧘

去旅行中等等

不如樓主你求撚其話識咗條仔做咗男朋友
跟手畀佢破處結局算啦

唔得喎

依家打啦！

Waiting you haha

終於，終於同所有人斷晒聯絡。電話已經唔再收到異性約去開房既訊息，亦都唔洗擔心人地會影我相，因為呢件事暫時告一段落。

如果你問我有冇後悔過玩交友app同約人開房，我會話冇。其實我覺得自己係大個左，唔再好似以前咁無知，以前既我對於「性」呢方面好弱，咁我又唔係話自己依家對於「性」係好叻，只係認識多左，搭到一兩句嘴。原來男人既世界係好單純，只要氹到佢開心同爽，佢就對你好好，唔似得女人咁有機心咁恐怖咁唔守承諾。我真係好好彩，同佢地講唔扑，講我係處，佢地就唔扑唔夾硬破，係咪個個男人都咁好人？

雖然我冇玩skout, 但down左heymandi八卦下，發覺都幾得意喎，一開始要打啲野先start到，我打左”hi”. 嘩，原來啲人都幾進取，個名叫「我想射晒入你個閪度👅」、「想同姐姐做」、「大食妹🍑想濕住傾🍑」等等，不能盡錄。我冇諗住改其他名，因為只係純粹八卦下個app, 而唔係約炮。對於係交友app搵男朋友呢個念頭，我都抱住半放棄既狀態。「水能載舟 亦能覆舟」好適合形容交友app, 有啲人真係識到朋友/另一半，仲結埋婚，有啲就比人呃錢呃感情。

夜晚攤係床既時候，我會回想返佢地每一個：Jason, 呀琛，Ben, 有錢仔，sm佬，Hin, 大陸仔...如果係街見到其中一個，應該say hi定扮見唔到算？呢七個入面，我最唔想見到既係大陸仔，見佢背面就即刻要掉頭走。最想見到既係..呀琛咦..佢都差唔多exchange完喇喎，唔知佢依家對我係點呢，定係佢已經忘記左我？

一個月之後，我del左skout同heymandi, 重新開始我既生活。今日我如常一條友係朗豪坊shopping, 我係無印行返出黎，搭返條長電梯落去food court個層，諗起上次係度見到Jason同佢條女摟埋一舊，我真係hurt爆，我真係恭喜佢地呀。
落到去，我轉彎行去睇kakao friends, 係人群中見到..見到呀琛！佢都見到我，我地兩個停低左，中間有好多人不停經過，我地兩個望住對方微笑，我開心到掩住嘴笑到見牙唔見眼。
佢慢慢行過黎，愈行愈快，最後攬住我。
我攬返住佢，話：「我..我好掛住你」
佢話：「我都係」
呢個係我聽過最好聽既三個字。

真係完啦拖左大家兩星期真係唔好意思
我好唔捨得大家....有咩疑問即管問我
多謝比正皮負皮既你地一直都支持住我

一入黎就live到結局咗

祝有情人終成眷屬❤️

真人真事？最後破左處未

點解可以咁有緣祝福你地

真係同返之前個ptbf一齊？仲一齊緊？

係咪真人真事就唔話你知不過處就仲未破

「故」

大家咁話

佢唔係ptbf呀

好野, 終於完了. 辛苦晒樓主. 感謝寫作分享.

完場貼張連名連會員no. j圖是常識吧。
平時隨手都send 比人睇,
無理由唔回饋下班讀者呱。

支持請正皮。

我在日本天氣晴

估中左

J圖呀。。。

J 圖呢！！！！！

利申: 絲

你話係就係？

大奶奶呢.jpg

有啲唔捨得個故事完咗
峰迴路轉原來係同返sam相遇仲要互相掛住
多謝樓主堅持

多謝大家堅持睇落去就真

有冇同呀琛嘅甜故呀？

你哋想有？

係

我想睇呀

考慮下先

點會有

去揾牛郎

想睇多啲同呀琛呀

前傳後傳個啲？